bạn, mình, có, là, không, hàng, 

vừa tầm tiền rhô mình đi mua tặng
mình đang muốn mua bộ_máy hút sữa của medela nhưng không biết chọn bộ nào ngon bổ rẻ
ạ thấy em vẫn bán trên lazada 1tr390 mà nhi
1c máy pha sữa hay máy tiệt trùng ạ
loại tiệu trùng fb4700km ạ
uat sao trên shopper để gía vô_lăng là 290k mà
uki gặm nướu dưa_hấu cốc richel nắp vàng và yếm xanh nhé
mình cần mua gối chống bẹp đầu
giá 3390k là bao_gồm những gì ạ
cho ghi bảo_hành ở việt nam nhưng ở đâu mình ở sài_gòn chẳng_lẽ gửi ra hà_nội
núm tròn ở bảng_số có tác_dụng gì đó bạn
bạn ơi tư_vấn giúp mình máy hút sãa avet bông tuyết điện đôi có mấy loại mấy size và giá thế_nào chị
hôm nọ chị lấy cái rồi đó ship về chung_cư the không park văn phú hà_đông nha trước 7h tối
mình đặt bao_giờ có hàng nhi
cả chuồng cầu_trượt ngựa nếu mình chỉ mua chuồng và cầu_trượt thì là bao_nhiêu
mình vừa chat bằng facebook nguyen_giang đó
máy ở nhà lại bị hỏng
không cầu đền phường nam cường thành_phố yên_bái
chị khỉ xúc xắc infantino
bên mình còn gấu bông iwaya ô
kệ chữ a của winfun còn kg
mấy màu vậy ạ mẫu địu infantino flip 4 - in - 1 convẻible cảiẻ và địu 4 tư_thế infantino ® flip 4 - in - 1 convẻible có gì khác nhau hông ạ
khoảng 6h mình ở 181 lê duẩn ạ
ok từ 4h đến 6h  tại tối mình có việc bận
họ y / c n kết_bạn zalo để gửi hình_ảnh nên hiện lên là socbrothẻ ok bạn
alo shop nghỉ máy giúp để bên giao hàng_họ giao lại đồ họ bảo đen mãi bên mình không nghe máy
hanbei thì sao ađ
ship tây ninh nhiêu ađ
bàn học dành cho trẻ_em bàn học ý bạn bộ bàn ghế học_tập cho trẻ_em
bắt_đầu quây cao_cấp hình ngai nhà toys house chính hãng th319 - 142b
106x70  5x80cm - gấp
loại bàn lego ấy ạ
văn_khê hà_đông
ạ mình tham_khảo giá trước để tráng sau triển tiếp chứ tháng này mua tiếp thì ăn cháo thật :
đây là dòng nhựa gì ạ chị đ cbn cân ạ
bộ đồ_chơi ngặm nướu ạ
báo_giá giúp mình ầu trượt bập_bênh holla 3in1
xe bị kênh bánh và lệch khung
hôm trước cái tay_cầm đẩy chuyển khó mình tưởng chỉ vậy thôi hoá_ra do khung lệch dạ vâng bạn báo hãng dùm mình nhé mà bé cungc chưa dùng mấy thật
cho xem các cũi từ 2 đến 6 triệu
oki shop gới cham chieu goi giup minh hy_vọng t4 toi kip
sao trên ảnh mình thấy hhi 690
1 tấm chắn lac 460k hay cả 3 tấm ạ
shop ơi mình mua máy tiệt trùng ở đấy dùng được hơn 2 tháng bây_giờ nó hơi có vấn_đề bật lên 1 tý nó tự tắt mình muốn đem đến bảo_hành
cho tôi số điện_thoại_kh
về vận_chuyển và giao hàng
mình mua nhiều thế_mà không free ship ư khách thân_quen đấy hihi
hic mình đang cần gấp
không jao d30 - lô nhà_vườn việt hưng long biên nhắn tài_khoản tớ trả tiền
long biên sài đồng long_biên
tối nay hoặc mai ạ
dạ có đủ phụ_kiện hay sao ạ
ship cod tầm bao_lâu có hàng vậy ạ
ui thế bao_giờ hàng về nữa ạ
mà tiện vận_chuyển shopee cao quá 136k
để holla xe lắc hoặc xe chòi chân yd ạ
bé 17 tháng cao chỉ tầm 80cm ngồi nấc thấp nhất vừa không shop
túi tronhj được bao kg ạ
thành_phố ngã bảy
xe_đạp chi có mua cái xe còn kiến tháy nó yếu lắm chăc vân chủ_yếu chòi chân
khoảng 1 triệu đổ lai
hoá_đơn đây mình giữ nhỉ
ở dưới 4 ngan co không
hàng chuyển chính hãng ạ
mình hỏi con chó cơ
5h6 / 1 ấp 5 xã phạm văn hai huyện bình chánh thành_phố hồ chí minh chuyển_khoản nha
nhà mình cầu_thang rộng 1 05 m thì mua thế_nào
inbox máy_giặt mini ạ
thế thì là 1 6 và 1 8
tầm dưới dưới 3 triệu ạ
phí vận_chuyển về bình dương thủ dầu một nhiều không shop
giờ nó ra mẫu con thỏ ạ
ừ mình thấy góc rồi nhưng ý là chỉ khác ở thiết_kế thui hay về độ bền hay chức không ạ
ạ kích_thước thế_nào ạ
chất_liệu thế_nào ạ
có xe delama demala gấp gọn ạ
là mình bắt ốc vào de rap hay như thế_nào vậy ạ với mình ở hồ chí minh thì mua hàng như thế_nào vậy ạ
shop ơi cho mình mua 1 túi trữ sữa 60c  1 ở joie 1 set đồ_chơi xúc cát nhé túi trữ sữa unimom 60c nhé
ấp tân tiếnxã tân phúhuyện tân châutay ninh chữ_cái bạn rieng số bạn rieng ha em
phụ_kiện máy hút sữa medela
bên mình đang khuyến_mại giấy đa_năng a
loại cầu_trượt và xích_đu holla bao_nhiêu sao s
1 bộ nặng khoảng mấy kg vậy ạ
ví gì bạn nhấc cái toa khói trên đầu lần_lượt ra rồi lắp thôi mà
đây là loại chính hãng hay nội_địa trung ạ
vâng thế tầm mấy giờ thì được ạ
ship cả 2 món về đông tác giá thế_nào ạ
ok shop chuyển giúp luôn bộ câu cá bộ cầu_trượt nghĩ một lát vì nhà chật mua về vợ lại cằn_nhằn
ship về mĩ đình bao nh ạ em định đặt qua shopee nhg thấy nh bạn bảo khay bên trong bị méo nên muốn đặt trực_tiếp bên mình để tiện kiểm_tra sản_phẩm
mình ở thành_phố hồ chí minh
là tất_cả bình nhiều thứ đó ập ạ
ơ thế chờ mình tí
mình ở nga sơn thanh_hóa
thế loại hanbie ạ cái loại mà 500k yd ạ
thị_trấn liên nghĩa huyện đức trọng tỉnh lâm đồng à shop
có cả bàn luôn hay ạ
chạy bằng pin hay xạc điện_vậy
mình dã lien hê rôi_nhe
mình ở đà lạt ạ
số nhà 47 tổ 5 năm tiến cẩm bình cẩm phả quảng_ninh
dạ 8 / 2 đỗ thúc tịnh p12 gv
vậy lấy trước 3 cái đèn nha_shop
ui nhiều thế có ạ
ặc sao hôm bữa mình ok rồi mà
máy made in vietnam ha bạn bảo_hành bao_lâu
không cái xe mà mấy cái bánh tròn dày dày trước shop vẫn bán í
hà_nội mới về thêm ạ
mình có người đến lấy
tặng 02 bình sữa cao_cấp - máy tiệt trùng sấy khô tia uv cao_cấp fatz baby fb4702 1 895 000 đúng không bạn
cái sáy kia là làm nóng giấy ướt phải không shop
ship người_ta cũng chỉ báo đến địa_chỉ rồi xuống lấy thôi
trong ngày_nay giờ hành_chính hả hay tối ạ
uki nhớ tối nhà đang mí như hôm_qua
mình ở thường tín mấy ngày tới nỗi
ủa mình tưởng nhận hàng thì gửi tiền
tên sản_phẩm là gì
của mình tổng_nhiêu
mình lấy mẫu winfun nha_s
đoạn dốc vĩnh tuy chỗ đối_diện shởom kia ấy bạn shop cho mình xin số tài_khoản vietcombank
gửi bảo_vệ toà nhà cho phòng 306 là được ạ
hàng new hay thanh_lí ạ
trời phí ship gì cao vậy_vậy mình không lấy
nói khoảng 200 thì mình ok ngân_hàng vib chi_nhánh hồ chí minh 601704060237827  phạm thị_bích
mình ở trên đại_nghĩa kéo_dài - đồng_tâm - hà_nội
mình ở bình_phước
vận_chuyển vào tân phú hồ chí minh mất bao_lâu_vậy
91 ngõ 94 ngọc khánh
cứ đên được ngõ 13 lĩnh nam cc sunshine chiêu 5h
chiều 5h trước khi đi alo minh nghe
74 nguyễn huệ thành_phố tuy hoà phú_yên
ồ trễ vậy bạn có cách nào nhận sớm hơn được hk hơn 1 tuần trễ quâ
cả 2 món luôn ạ
đặt trực_tiếp lùn
bạn cho mình đặt size to nhất nha 132cm * 165cm * 60cm
mình mua nôi bên bạn à mà giờ bé nằm lúm phần mền xg miếng ván roi
biết tim dau nhi
chac không rồi để mình tìm mua tấm nệm vây
thế thôi mình vẫn để ship shopee vậy 90
không ship lên lai châu à hay thế_nào
tài_khoản nào mình sẽ chuyển 50 % trước mà thôi mình mua chỗ khác vậy bấm vào link tìm hoài không thấy sản_phẩm
ok thảm dày_dặn đúng không nhỉ mình thấy nh bên bán mùng lắm
hola 5in1 là cái gì vậy_tớ chỉ đặt mỗi bập_bênh cầu_trượt con ếch thôi và ấy cũng ship hàng cho tớ rồi
oh the viettel không phải cod hả bao_nhiêu ma phải chuyển_khoản trước
mình định lấy jumper zoo với vô_lăng
chết làm thế_nào bây_giờ nhỉ huhu chót hứa với nó giờ nó đang nhảy chồm chồm lên cậu ạ
mình ở thành_phố hồ chí minh thò ship thế_nào ạ
gửi tận nhà ship tầm bao_nhiêu shop 2581 / 19 / 7a huynh tấn phát phú xuân nhà_bè
dạ ga sài_gòn ở quận 3 ấy ạ
dạ_vậy ship viettel cg được ạ
phải order à thế thôi_vậy vì mình sợ chất vải với bóng không ok
mình là loại mấy cánh ạ
shop oil tu van jup minh thanh chan cửa nhé
ok đ / c : số 31 ngõ 297 phố trần cunh trần cung
đã bị lỗi em_em gì đó không ra sữa mà ra bột rồi nó báo lỗi em
mình cảm_ơn nhé vì mình theo_dõi mà vẫn thấy đăng chờ lấy hàng nên hỏi sốt_ruột 😅
thế_thì chỉ ship được xe_khách bến mĩ đình hoặc giáp bát thôi ạ
nhà_xe nào đi qua cẩm phả quảng_ninh cũng được ạ
có gì nhắn_tin mình ạ
mình ở huỳnh thúc kháng
đã là mình xay còn ngăn bên kia là hấp hai ngăn hả shop được tặng cái ghế ạ
thì hẹn giờ õ mình đi làm về quay lấy luôn vì ông đi làm từ_trần hưng đạo về qua yên_phụ
ok nhanh mấy ngày
cứ cắm 24 / 24 ạ hay rút ra thì giữ ấm lâu không ạ
để làm ấm lại mất lâu không
con mèo hoàng thượng_ý
mình đặt 5 chai rửa tay khô 100ml
vậy bây jo mình thanh_toán thế_nào để mua hàng
loại bập_bênh ấy ạ
bộ kia hết ạ hay phải ship mới có ạ
vậy lấy cái 1190
ấp hiêp lợi xã mỹ hiêp sơn hòn đất kien giang trang 0868601515
gỗ hay kim_loại
trưa nay họ đien cho bên bạn để xac nhan lai trong app thi thu 72k còn tren hàng thì thứ 25k
không giống nhau nên họ gọi cho bên s xac nhan lại thì họ mới đua hang
thế s báo đi dễ họ còn khuyến hag cho mình
tầm 5 ruoi ship cho mình nhé flc 265 cầu giấy đi vào chỗ cổng ra lối đường dịch vọng ấy 0896886939
vinng bên mình về lai chua hen
chân và đồng gói cẩn_thận giúp a nhé
ấp 2  uỷ_ban nhân_dân xã bến củi huyện dương minh châu tỉnh tây_ninh
bạn tới bv nhi đông thành_phố goi cho mình mình xg lay hàng nếu giao ở bv nhi thành_phố co tinh phi không
minh đang ở bv nhi đông thành_phố hồ chí minh bạn ở hà_nội à
mình đang 600gr thì dùng loại nào ạ vì bột nó phồng lên ấy bạn
hết tất_cả các mẫu ạ
mình cần mỗi cầu_trượt thôi
101868873422 nguyễn thị hoan ngân_hàng viettin bank ạ
cho mình xin thông_tin về địu
mình ở hà đông ạ
ship thành_phố hồ chí minh nhiều
là hết cả hay hết xanh bạc_hà ạ
lấy mình thêm 1 cadi nữa nha
p chuyển_khoản cho p không biết đặt shopee 3 bộ 3 loại nhà du 3 bộ 3 loại không reply roi p_dat nha
ship cho mình trong giờ hành_chính đến vpbank tầng 1 toà nhà việt hải số 78 dịch vọng hậu cầu giấy hà_nội
còn còn ong đỡ_đầu bé hk shô
là mua 1 máy tặng 1 máy à s em có máy hâm rồi mua 1 máy tiệt là thảm 1 máy nữa
hic mình không thấy kích_thước máy
uki okay co gì ship nhanh giúp mình
là nhiệt_kế hay bể_bơi ạ
mắc gì mà mắc quá trời quá quá đất thôi cảm_ơn bạn
trong giờ hành_chính shop giao đến : đến kho học công_nghệ quân_sự 17 hoàng sâm
ngoài giờ hành_chính : sn 3  ngách 18  ngõ 28  tặng thiết_giáp cổ nhuế
đã nàng chính hãng của công_ty genẽ luôn phải không ạ
mình ở thành_phố tân an tỉng long an co ship không shop
được ngăn hàng shb 77 trần hưng đạo hoàn_kiếm
phí ship nữa là 2 8 triệu rui thui de sngi lại
có cả thảm cầu_trượt các kiểu thì giá thế_nào ạ
1990k bao_gồm cả nhà bóng cầu_trượt hay sao ạ
mình ở 27 trần duy_hưng
vâng thế khoảng bao_lâu nữa hàng về
nếu 18 cánh và 1 cửa
về quảng_ninh ạ
trước báo_giá 1170k mà
gửi grab giao hàng ý tới liền mà
đệm tháo ra vệ_sinh được ạ
để mình chạy qua
chốt mau xanh lá bạn nhé và quay 990k
dạ beko hay mastela nhẹ và gọn hơn ạ
vote trước 3h hộ mình
84253828 bạn nhé vpbank chủ tài_khoản nguyễn thị hải anh
mình ở thuý lĩnh - lĩnh nam
bạn thảm bóng nhạc cốc tập uống 3 giai_đoạn thú nhún ngựa 3 sản_phẩm đấy nhé
mình ở hạ_long qn
gửi chậm là gửi như thế_nào nhỉ
thành_phố hồ chí minh
mai thứ 7 mình lại nghỉ
hello shop báo_giá cho mình nồi nấu chậm fatz loại 1 5 z 2 5 lít nha vận_chuyển về xã bình mình huyện trảng bom đồng nai mất bao_nhiêu phí ạ
bây_giờ mình lấy ra dùng nó cứ báo lỗi e3 đèn uv sáng 3 giây song chuyển sang lỗi e3
lấy cho mình 1c mau hong
tại nhà mình ở đảo o day chi có buu dien thoi
: cái gì cũng hết ạ :
sau thế bạn hôm_nay có vđề gì à shop đóng_cửa sớm à
bao_giờ có hàng về tiếp ạ
khi b2 chung_cư hoàng quân - vĩnh_hoà - nha_trang - khánh hoà
ship hà_nội ạ thạch_bàn
thế để từ từ cửa_hàng mình ở đâu
tủ chỗ bạn qua bến_xe gia lâm hay mỹ đình gần hơn
cậu chỉ cần chờ địa_chỉ shop cậu số điện_thoại_tớ chờ ship ngoài hà_nội qua lấy gửi vào nước 100 không hôm_nay gửi mai sài_gòn nhận tớ gửi hàng ngày túi_xách giầy_dép aut
tiện mình odẻ luôn
sản 21a  tổ 1  tân bình xuân mai chương mỹ hà_nội
không vào tới nỗi nó xước hết 😁
máy có_thể 1 lần sử_dụng được máy mình sữa ạh
mỹ đình bann à cái chỗ ngồi vải của nó dầy không bạn
ủa vậy lấy em size đó cunh được hộp trữ sữa lay size nhỏ màu tối lun nha
loại 15l ấy không phải loại 7l đâu
làm an kiểu này mất khách chet luon đua so tài_khoản day ban coi như 280 nhan hang thoi nhe may ngay nhan duoc hang
sao có người vừa gọi giao hàng
không bạn giao về đơn_nguyên 4 toà ct1 khu đô_thị mđ sông đà
3 chai 100ml  3 chai 50ml tổng_tiền bao_nhiêu bạn cho mình hỏi máy tiệt trùng fats
thế cho mình 1 lọ 500ml  05 lọ 100ml nhé
xã định an gì quao kg
hxhx nhiệt_kế cháy hàng sao ấy hỏi đâu cũng hết buồn ghê_gớm
máy avent hoa tuyết đôi thì sao ad
máy gồm những gì vậy ad mình ở hồ chí minh thì trong trường_hợp cần bảo hàng là gửi máy ra hà_nội dug không hả
không lắp pin chạy kiểu giờ
vậy mình muốn mua nhiều cái trong 1 lần thì làm như thế_nào
nguyễn quây là không kèm thảm với bóng hay sao ạ
nên đi đến ngân_hàng xa
mình muốn mua cũi vải mà full như cũi valdera ý có mànđồ chơivới thay tã hạ được 1 bên mà triệu mà trọng nó chắc_chắn ý
à mình tưởng có sẵn
bộ quây cụ_thể bao_gồm gì nhắn mình nha
sạc điện hay pin vậy ạ
mình chọn phương_thức vận_chuyển nhanh thấy ghi là 22 2 nhận hàng
32a  ngõ 358 / 25 bùi xương trạch giao hôm_nay nhé
cầu tuột và xích_đu
chính_sách bảo_hành máy thế_nào ạ
đổi đi đổi lại mất thời_gian à ship thường thì trong thời_gian nào ạ
sáng_mai khoảng mấy giờ ạ
vậy giống ghê bập_bênh quá chỉ rung giống tiếng chạy máy sữa và vẫn đứng im ạ
số 342 đường tây mỗ - nam từ liêm - hà_nội ạ
đây thước hình hươu mình lấy 2 cây là tổng_cộng 4 món đó ạ
vậy thôi gian bảo_hành thì mình ghi thôi gian nào ạ
oh minh o thành_phố hồ chí minh ma_sao giá trung nay cao hơn nhiều nhi minh hoi giá 4 triệu 200k 1 máy là rẻ nhat ạ mà gửi bảo_hành so gui ra đấy có phần bất_tiện huhu
chỉ còn 3 mẫu đó hả bạn_hàng new nguyên box
nếu cố_gắng tầm 1h có thì tốt vì tầm ấy em vẫn ở công_ty
tủ vâ mình máy tiệt trùng sấy khô fatx
mình cần máy tiệt và tốt là được
vậy thì giao qua được 44 lương thế vinh trung văn nam từ liêm nhé
395 lạc long quân ạ
kích_thước bể thế_nào ạ
dạ thành_phố hồ chí minh huyện củ chi thành_phố hồ chí minh
thế bảo_hành có hàng mới về ạ
là bao_gồm quây và thảm ạ
mình ở hưng yên ạ
thế thôi để mình đặt trên tiki
mình ở hà đông nếu ship trước 5 giờ thì ship về chỗ làm của mình ở kđt xala ph y_khoa hà_nội ct4b kđt xala
mình muốn loại tráng gương cơ ạ
thì mình bảo 2 cái mà chứ có mặc_cả ship đâu vì ở trên mình bảo 2c rồi ở dưới bạn vẫn báo_giá 1c nên mình nhắn laik thôi
bao_giờ có hàng ạ
101 láng hạ nhé
thế_tớ ngay an dương tây hồ đây thôi fs nhé
kogiao về chung_cư kóo tây hồ 161 xuân la toàn centro
hĩ thế bao_giờ có hàng ạ
nếu mình lấy giường + chiếu + ga + đệm + gối thì tổng_combo la bao_nhiêu ạ
vâng cảm_ơn shop 😄 😄 cho nằm với lâu_lâu ngồi xíu hồi 5m tới 6m là ngồi vững luôn
mua_bán bực_mình thế 19024085656888 nguyễn thị diệu trang techcombank
bao_lâu thì nhân được ạ
mình muốn mua thêm 1 miếng chan ngan dau giuong luon 1m6 nhe
hôm bữa sao nó giao xuong no thu mình thêm 160k vay tien gi vay
ship cho mình về 21 lê văn lươg sảh a chug cư the golden palm nhé
tư_vấn giúp mình về cũi mamago
cước_vận_chuyển tận 150k à
do you have lazada
ship cho mình 1 nồi được : 5ạ ngõ 422 / 11 / 26 ngô gia_tự
tình_hình là bao_lâu nữa mới có ốc vít về vậy chị
bao_gồm cả phao đỡ_đầu và bộ bơi liền cho bé với cả đàn vịt
ôi thế nếu hk lắp được thì lại phải gọi den lắp à
tất_cả các thùng bạn đưa hk co to hướng_dẫn nào cả
vậy mình cọc 50 % nha
mình cọc 300k cho chọn nha
123 - thôn 8 - phuong chánh phú hoà - bên cát - - bình_dương
nhà số 8 ngách 133 / 13 tân ấp phúc_xá ba mình ý
thảm với bóng cũng hãng luôn ạ
máy của mình là thỉnh được nhiệt_độ í nhé máy mình hỏi í
vì mình thấy có loại chỉnh đx nhiệt_độ 40 - 50 - 60 độ 40 - 45 - 50
biết nhại lại mà
em muốn ao 2 con 2 con mừ shoppy phi_ship cao quá
mắc châu sơn la
ct3 the pride đường tố hữu hà đông ạ
bây_giờ hàng về tiếp ạ
mình còn định mua cả bập_bênh cầu_trượt nữa
vậy đặt ở đâu ạ
bao_giờ lại có hàng ạ
mình ở đội cấn - hà_nội
xã văn_khê - mê linh - hà_nội
bạn ơi chức_năng khử_trùng bình sữa thì_phải tháo rời các bộ_phận ra ác vì để không vừa bình 240ml
set holla gồm những sản_phẩm gì ạ set holla thì bảo_hành có ạ
mình ở lâm đồng
rồi em đổ vào cái lỗ phía trên bấm 2 nút luôn mà không thấy phản_khói
mình ở ngay gần thôi số 5 ngõ 34 / 12 âu cơ
có máy tiệt trùng uv của fatz chưa ạ
86 nguyễn đáng phường 7  thành_phố trà vinh 0868600128 nguyệt hằng
cho mình mã vận_đơn nha_shop
tháng tây tòa hancỏ plaza 72 trần đăng ninh dịch_vọng
vậy đợi mình chọn thảm
dạ thôi hàng chuyển đi rồi 😅 tại quên ađ giảm_giá vận_chuyển
ủa thỏ có tài gập ra vô và phát nhạc đâu chị
minh đang ở công_ty
hai loại mình hỏi về ghế_ngồi ấy thì khác nhau gì nhỉ hay chỉ khác về thương_hiệu thôi
trung_ki da tuong shopee phi_rẻ
ok bạn địa_chỉ : 115 pho quan hoa quận cầu giấy
vô_lăng điện_tử của winfun cũng không ạ
đến ngõ 495 nguyễn trãi thanh_xuân nam hà_nội
mình không biết sbao giờ mới lấy đơn sau nữa :
xe_đạp chòi chân ý bạn mình vào xem nhưng ít mẫu quá
tầm khoảng mấy giờ để mình sắp_xếp nhận hàng ạ
mình thấy ghi 1xx mà
thôi để sang mai_di
các phụ_kiện y_như trên mặt bàn đúng không chị
vâng mặt sau là hoạ_tiết gì ạ
mình ở cần thơ á
mình mua năm 2017 chắc hết bảo hàng rồi huhu
mình để đầu không rẽ nà mình mua năm 2017 rồi á
xe luddy đấy giống xe em gửi mà hay kích_thước lớn hơn
địa_chỉ mình ở 16 ngõ đê_quai âu cơ ạ
alo mình đến số 16 không thấy cửa_hàng nhỉ
mình đang trước cửa
đến chỗ mình lấu không tầm đó giờ mình đi ăn
máy_xay voi điệu
xe 3 bánh co ban dap co cao
xe troi trung ma co ban dap
ui xa ghê để chiều mình cắt tóc xong mình qua
em lắp được rồi ạ nhưng phải kéo mãi mới được tốn nhiều sức = nó vốn khó lắp thế ạ
kích_thước là gì ạ mình không hiểu ao
lại phí cao quá ạ tưởng gộp chung thì lấy cả 2
dạ ở hải_dương ạ
thành_phố phan_rang tháp chàm tỉnh ninh thuận ạ
1 5 m 2m nhà mình có thảm 1m4 2m á
mình hỏi ghế rung chớ không phải địu
giao về đồng nai thì mấy ngày ạ
84 / 3h võ dõng 3 - gia kiệm - thống_nhất - đồng_nai
chụp hộ mình hộp đấy với
cả ship là mất bnhju ạ
cho mình địa chị củ_thể với không thấy đ chỉ trên map
tiếc quá nhanh như cơn gió
bên mình hết khuyến_mại rồi ạ
tờ vừa nhờ người gọi nhận 1 cái ròi giờ lắp thế_nào gửi clip tớ lắp
đấy là giảm rồi á
mẫu siêu nhẹ siêu gọn ạ
xe mastela xếp lại gọn hơn bạn beko không chị_em đg kiếm xe để mang lên máy_bay đi du_lịch ấy chị
anh hỏi loại đó thôi
3 in 1 là sao à là cả cầu_trượt cả bập_bênh à
cầu_trượt riêng thì giá_như thế_nào à
ship biên hòa đồng nai phí như thế_nào ạh
sao đắt vậy hơn nửa sản phâmt thôi đúng gửi
mình ở vincom d capitale tòa c7 tuần duy hưng trung hòa cầu giấy
nhà mình đệm bông ép
tầm 5h chiều xe chạy rồi
lần trước mình mua bình như 3690 hay s í giá khác hả chị tầm bao_lâu mới có ạ
ai tra sip minh được kiểm_tra hang kg bạn
37 / 42d hồ văn long p bình hồng hòa bạn q bình tân
bằng kia là mua riêng đúng không chij
phí sip thế_nào
mình thấy qcao là 55 độ ạ
mà nước trong máy là máy đun sôi rồi giữ ở ndo yêu_cầu hay_là mình phải bỏ nước đã đun sôi vào ạ
địu infantino flip 4 in 1 ạ
cho mình hỏi là silicon hay xpe_vậy
danh_mục sản_phẩm
danh_mục sản_phẩm
mình ở 49 gảenia mỹ đình
trong giờ hành_chính ngày_mai trước 5h chiều
oki shop cám kết cho mình nhé có bảo_hành như thế_nào bạn nhỉ vì đang đi biếu nên mình rất cần hàng chuyển
mình ở hồ chí minh ạ
mình mua cái 1 8 x2 mà giờ cho đệm vào không vửa nhỉ
ship mình 1 cái đèn ná
được 249 đường ngọc hồi thanh trì hà_nội
thôi để mai mình qua mua trực_tiếp_vậy
nhà mình 1 bên là tường  1 bên cầu thanh gỗ rộng 1 3 m thì mua như nào shop nhỉ
thành_phố hồ chí minh
số điện_thoại bật máy ấy nhé
mình ở thành oai hà_nội
số 29 ngõ 45 vũ đức thận việt hưng long biên hoặc 105a lý sơn ngọc thụy long_biên
hihi biết giá tốt rồi nhưng theo bạn 2 mẫu đó cái nào ok chắc_chắn hơn vì trước mình dùng combi nhưng dòng trong hơi nhỏ ngồi hơn nóng
đầy_đủ phụ_kiện ạ
có bạn nôi này là bật rung thì nó chỉ ì ì hay cả cái nôi nó rung tự_động hả bạn cái nôi có chế_độ rung tự_động : thig nó chỉ ì ì thôi hay cái nôi nó cũng rộng
ở q8 nguyễn văn_minh
à vậy thôi xa quá sr nha mình cám_ơn để hỏi bên khác cho tiện
mình bên aeon long biên 27 cổ linh long biên ấy ạ
chào bạn làm theo 3 bước bên để nhận công_việc b1 : tải ứng_dụng về điện_thoại theo link sau gửi_link_ảnh b2 : đăng_nhập b3 : vào mục nhiệm_vụ bắt_đầu làm các nhiệm_vụ để nhận công_việc
bạn cho mình hỏi túi giữ nhiệt nice papa con hang không ạ
hic vậy ạ_vậy để mình thử xếp :
hàng nguyên hộp như trên đúng không ạ
tháng thảm được bằng ạ
ok mình sẽ cố_gắng mang qa
nhưng về tận nhà nhỉ
mình đang nghĩ chở về nhà chắc cũng mất thêm phí có khi chẳng rẻ hơn viettel mấy chỉ được_cái thanh hơn
nếu mua qua face
chị ơi em nhận được xe đẩy rồi nhưng cái phần tay để đẩy nó cứ bị chúc xuống đất không đẩy cao lên được làm thế_nào để đẩy cao lên ạ
ok cc chuyển luôn giúp ea
mình ở nam_định
ngân_hàng vietinbank gần bến_xe thị_trấn trảng bàng thị_trấn trảng bàng huyện trảng bàng tỉnh tây_ninh
bạn vận chủyent nhà_xe hay bằng viettel
mình nhắn_tin rồi đấy
mình thanh_toán tiền_mặt mà
inbox mình bộ tàu_hỏa_nhé
mình ở bắc_giang
mình đang ở bệnh_viện phụ_sản alo
ok tới nỗi mình trả
hix thế ạ mình bận nên quên mất
bạn qlda điện_lực dầu_khí thái_bình 2
xã mỹ lộc huyện thái thuỵ tỉnh thái_bình
ok thế mình đặt qua tiki_vậy
hay như thế_nào
là mình mua riêng ngoài hả bạn hay có kèm sẵn trong set vì mình mua đi tặng nên muốn đủ bộ ý
ạ không mình mua kệ chữ a thui ý
46 trần hưng đạo hoàn kiếm hà nội bạn chuyển hàng sau 6h tối nhé
ở hồ chí minh ạ
giao hàng đúng giao
có cho xem hag truoc kg ạ
dạ 5 triệu đổ lại
to đang phân_vân giữa zaracos joie và aprica với
địa_chỉ_số nhà 10b ngách 33 ngõ 195 minh khai hai bà trưng hà_nội nha
chồng mình vừa lấy rui
tí mình lên nội bài lại đi đường cầu đông trù thôi lúc_nào đến địa_chỉ kia bạn bảo ship cứ gọi xong có người nhận
ok cứ gọi vào số anh phong đấy là có người nhận
hôm trước mình mua cái máy fatz baby ý hôm_nay dùng không thấy sáng đèn
vì nếu đổi trả thì mình không kịp tg để đi du_lịch
à_vậy để mình huye bên kia
để về mình kiểm_tra lại
chiều mỗi ốc_vặn để tí mình về chụp
xe đó có kèm tấm màn kia ạ
về nếu có lỗi thì thế_nào à
em điều_chỉnh để lên chế_độ ngồi nhưng bé ngồi tựa là lại tụt xuống thành nằm
ý là làm thế_nào cho trẻ_em 2 tuổi ngồi và đeo dây an_toàn được s
mình quên nay mở tin nhắn coi mới nhớ chưa chuyển_khoản hì hay để mình coi có gì khác mua ra năm lấy chứ cước vậy phí quá
tổng_đơn là 1380
vậy mình còn loại cầu tuột nao
nhà 40 ngõ 27 tây mỗ
tech mình cũng tech nên chắc có ngay đó
to nhà handico pham hung đối_diện keangnam từ liêm hà nội bạn nhận được chưa
ship tỉnh chắc giá cao lắm phải không ạ
57 / 12 đường số 3  p bình hồng hoà abình tân
sử_dụng bằng pin hay sạc ạ
ahship cao wa ban ha
ahshopê hinh nhu 250k moi ho tro ship phải không bạn
cố_gắng hôm_nay đi
không mình hỏi cái bập_bênh cầu_trượt nữa ý ạ
mình đang phân_vân quá vì nhiều loại mà không hiểu chúng khác nhau ở cái gì trước mình dùng tiện trùng sấy khô bằng hơi_nước của fatz
mình thấy có cả loại kub hay ola gì đó upang hay gì của hàn_quốc nữa cũng giống nhau hả bạn
uh chị cũng thấy giá nó tốt mà không hiểu chất_lượng thế_nào so với các loại đắt 4 - 5 triệu kia nên muốn nhờ shop tư_vấn
có ngựa luôn đấy à
combo bao_gồm những gì à
ơ mình tưởng 1xx 1 xxx à :
số8 ấp bờ xe xã thạnh phú huyên châu thành tỉnh tiền_giang
dạđể mình xem ạ
dạvậy mình tham_khảo đã ạ
còn cái miếng sắt mà em muốn cửa_mở một chiều thì làm thế_nào ạ
thế làm như nào để cửa chỉ mở một_chiều vì bé bám vào chỗ mở đó ngày hiểm
uh chỉ muốn mở_cửa một chiều ý
vừa báo 830 với 40k ship mà ban : ok kip thi báo mình sớm để mình biết còn đi mua quà
thế thôi bạn ạ mình cần tặng sn cháu tối nay cháu mình sn joi
bao_gồm thảm bóng không ạ
có sẵn chứ ạ chiều mình qua
ủa đắt_vậy để mình tham_khảo đã nha
à thế cái kia là nôi rời à không đi theo sản_phẩm à
oki thế mai_vậy
chiều mấy giờ hàng về ạ
thế để mình xem_lại
bao_gồm tất_cả luôn phải không ạ cầu_trượt xích_đu ngựa thảm và bóng
ạ oke nè mà giữa xe đẩy b - beko vinng và vovo xe nào nhẹ nhất hen
địa_chỉ nè chung_cư phong bắc đường nguyễn hữu tiến phường hoà thọ đông quận cẩm lệ đà_nẵng
32 phùng khắc khoan p phước mỹ thành_phố phan_rang tháp chàm ninh_thuận
gửi nhanh dùm mình được kg
293 đường cầu giấy
1111000475066 vietcombank nguyễn thị phương phương
lấy 1 ngựa 2 bộ 1 ghế
địa_chi củ không_lưu à
quây bóng toy house ý ạ
người chuyển đỗ thị hằng nga
số 01 ngách 25 ngõ 505 trần khát chân hà_nội ạ
vây bgio co chương_trình ho tro gia vay shop
bao_nhiêu ơi cái sg116 với sài_gòn 111 thi khac nhau chỗ nào
ok bao_nhiêu cho mình hỏi cái nôi sg111 co thê dieu chinh được độ nghiêng fk
hix 2 miếng mà vẫn không kịp ạ
dùng số điện_thoại mình gửi đó à ạ
vậy ship nội_thành cháo_tớ
cốc topaz city 180 cao lỗ p4 q8  thành_phố hồ chí minh em nha le hoang hai yen
danh_mục sản_phẩm
cái cầu_trượt ấy chuyển về nghệ an phí sip thế_nào ạ
mình nhận đx tiền rồi
bạn ơi hướng_dẫn lắp cầu trươnt lấy ở đâu quét mã qr không thấy ra
konig kid cung hét hả
bạn ơi giúp mình với mua máy_xay hấp 5 in 1 nutribaby giờ mới dùng cho nước vào khay chưa nước sau đoa dùng các chức_năng nó cứ cảnh_báo là hết_nước là sao bạn nhỉ trong khi vẫn đầy nước lần đầu dùng bị bỡ_ngỡ quá
mình liên_hệ với hồng hỏi lý_do được rồi vì xem video họ sử_dụng hàng xích tay nên nguồn là 110v mình mua cái tiến áp về nên dùng không được hoá_ra đây là hàng nhập_khẩu dùng nguồn 220v đ
cốc tập hút richell nha
danh_mục sản_phẩm
chính_xác là 1m45
uh co 2 3 quyển ch tiện mua ship luôn
khu đô_thị pháp vân hoàng liệt hoàng mai hà_nội
báo lại mình tổng_thanh_toán
thế ạ thế shop gửi ship để đổi cho mình cái khay vậy khu liền kề số 12 ngõ 175 định công nhà b7 2 khay nhé alooo
chế_độ bảo_hành sao ạ
cái bộ mà xe chạy đường_ray đó ạ
mình từ sóc sơn lên nên hỏi muộn
cho mình thêm bộ xúc xắc gặm nướu với 2 cái yếm chống thấm nữa ạ
họ không hề gọi mình luôn áh hôm_qua tiệm mình làm đến 19h tối mà
cho mình màu đỏ ship đến số 66 nguyễn thị minh khai thành_phố vinh nghệ_an nha
ok thế cái aroma có cùng kềnh hơn kh
nếu bàn nhạc kia có_giá khuyến_mại thì mình sẽ mua luôn
tác_dụng của nó là gì nhỉ
để chân có rồi còn bình bóc nguyên hộp đổ ra đã thế
các chị biết giống như hình độ lớn của khối cũng như hình phải không ag bé nhà mình hay cho trong mồm lắm
nâng bóc hộp ra bát méo rồi bạn ạ
nhận hàng lau lam luon thông_tin 50 % duoc không
lâu qua bạn ạ_vậy để lan sau mình od vay chu doi 10 hom lau qua ạ
mẫu có sẵn cầu tuột và xích_đu là bao bao_nhiêu ạ
vậy là quây riêng và cầu_trượt xích_đu riêng rồi hu minh tưởng đó chung
báo_giá mình tủ nhựa kub ạ
cho mình 1 cái sách vải và 1 cánh tiên hồng tập ngồi nữa nhé
số 40 đường 2 phù_lỗ sóc sơn hà_nội trên đường quốc_lộ 2 mà shop
ạ phủ lỗ cũng được bạn ạ ở đây mọi người toàn gọi phù_lỗ
giao thành_phố hồ chí minh bao_lâu nhận được
cốc tập uống 3 giai_đoạn richell
mình ở thành_phố kon_tum
tiền ship 1500k à sao cao_thế nhỉ
ship cao quá nhỉ haizz
hay mình tự lắp
hôm trước ship cho mình về quỳnh mai có 40k thui mà
dạ ở vũng_tàu ạ
ôi hàng toàn đồ đẹp thôi
ship vào miền nam nếu mình chuyển_khoản trước mà hàng lỡ vận_chuyển bị hư gì thì sao ạ
ủa ở trên shopee thấy có 490k mua trên í rẻ hơn hả bạn ship đến lê trọng tấn thanh_xuân bao_nhiêu
cái ghế nó bị nút vặn ốc trờn phồng rộp không xoáy được ốc vào để tớ chụp lại cho ấy
vì ch thay dịch ngoài hà_nội đang cầm đi_lại liệu hang may ngay ch nhận được em hỏi bên bưu_cục đi rồi báo ch ch chuyện tiền
cái gì cao dữ vậy gửi chành đau tới giá đó đâu bạn
hình_thức thanh_toán như thế_nào ạ
kích_thước như thế_nào ạ
với sản_phẩm là đủ chi_tiết như hình hay chỉ có quây thôi ạ
mình ở sài_gòn ạ
mình ở q  9 thì vẫn ship tận nơi chứ á
nôi nội cũng kp mà ngoại thì lại hơi quá bạn ạ 😂 tại nó nằm sát giữa q  2 và q  9 nhưng tính về địa_lý thì là ngoài
bao_giờ lại có hàng thế ạ
của hàn_quốc hay trung quốc ạ
trả_giá_như thế_nào ạ
khoảng mấy ngày thì có hàng_vậy
ok số 8 lâm_hạ bồ_đề long biên hà_nội
phí vận_chuyển sao ạ miinhf ở thành_phố hồ chí minh
kích_thước như thế_nào ạ
okie ạ chắc lúc nhét con gấu vào bị rơi ra không sao ạ
báo_giá cho mình bộ fun côing nhea
an dương vương phú thượng tây hồ hà nội bạn ơi
đặt_hàng bắt_đầu
loại như thế_nào ạ
mình muốn ship cod coc cad được kg
không quây cũi nhựa để dưới đất ấy ạ
nhà_tớ bỏ đệm rồi ạ bóng rồi nên chie dùng chiếu và chăn mỏng thôi ạ
hi_bộ khung dát giường nhà_tớ lại bằng kim_loại :
hic tại chiều thì mình lại về ngoại ở đchi khác
hay thôi cứ ship chiều giúp mình về đchi 24 ngách 73 / 10 hoàng ngân q thanh_xuân nhé sáng mình ở đền lừ cơ ô2 lọ 3 đền lừ 2
hic vẫn chỉ có bộ kia thôi à
ok đấy nó không giống video kia_mà
video trên đứt rồi
thế hôm_nay giao về sn 3 ngo 5 hoàng sâm cầu giấy nhé
báo_giá giúp mình bảng vẽ hola nhé 1 bộ bảo gồm những gì nhỉ
tức_là có bao_gồm cả bộ chữ_số ở trên bảng + bút nước à bạn
à hết rồi ạ thế mình tham_khảo mẫu khác
mình mua mất rồi
ý mình hỏi cầu_trượt lẻ ý sj
gửi bảo lâu vao toi sài gòn ban
chốt bill giúp mình
vì ở xa vận_chuyển để đổi trả rất mất phí và thời_gian shop luu thông_tin mình rồi đúng không
nguyên cầu_trượt ý ạ
ltrc mình thấy có khuyên cầu_trượt mà ạ
mình bảo từ sáng mà
à uông bí tỉnh quảng_ninh
giờ đang dịch 1 - 2 tuần nữa mình inbox đặt_hàng sau :
lần trước mình lấy cũng hãng cồng_kềnh freeship mà nhỉ thế giờ phí ship thế_nào ạ
ồ đợt trước hỏi có 640 ma nay lên rồi ạ
mình ở gần có_thể qua lấy
là giữ 2 sản_phẩm dreamer stảy night và dreamer petite city thì có gì khác nhau ạ
ship đến dịch vọng hậu kệ giá_như thế_nào ạ
đơn gửi đến tuyết mai ở số nhà 5 ngõ 44 ngách 140 trần thái tông dvh cg bạn nhé
hic để mình suy_nghĩ xem phí ship cao quá
không phải là cái máy_xay hấp do mình đang su dung ma may không chịu hoat_dong
vòng bảo_hành có
nhưng cái màn lại là trong hình tưởng toàn_bộ là đen hết
uh ý mình là bộ lego như trong ảnh là 32 miếng đó hả
3 4 người vào hỏi chỗ mua đấy sướng nhé =
vợ anh gọi mua quây giường chưa
em báo với vợ anh đi rồi vợ anh gọi grab
mình ở phù_lỗ sóc_sơn
49 hoàng hoa thám giao trước 2h chiêu
chán quá vậy bạn không báo sớm cho mình số tài_khoản 21510001704151 tai bidv nguyễn thị thu hương
chất_liệu là silicon mềm à chất_liệu là silicon mềm à bạn
mình thanh_toán tiền_mặt
mình tưởng nhận hàng xg mới trả tiền chứ
818 / 23 / 2b xô_viết nghệ_tĩnh p25 quận bình thạnh thành_phố hồ chí minh + 84 90 9952636 dạ shop ship cho mình nha khoảng mấy ngày thì tới ạ
xe trượt scooter loại 3 bánh ạ
nếu không bạn chuyển đến nhà_riêng thì từ giờ đến tối cũng được ạ số 11c  ngõ 108 lệ mật việt hưng long_biên
ok mấy hnua mình đặt sau nha vì chưa cần tặng luôn
trong từ đầu biet ship đắt vậy chị mua ở thành_phố hồ chí minh cho tiện
xe_lắc kiêm chòi chân holla ấy ạ
tủ kỳ hải_dương
giao về khu đô_thị xuân mai complẽ dương nội - yên nghĩa - hà_đông - hn
mình ở bình dương ban oi
nhận hàng thanh_toán ạ
bắt_đầu bắt_đầu
bộ đồ_chơi nhà_bếp
mình ở minh khai hoài đức
oki thế nếu muốn bảo_hành sản_phẩm hay có lỗi gì thì mình đang qua đâu để bảo_hành được ạ
thành_phố hồ chí minh
hihi vy hỏi mũ_á
mình hỏi cầu_trượt bập_bênh í ạ
bông hoa phun nước cũng hết ạ
con thỏ với con sư_tử xoay xoay í
mình lấy cả bóng vẽ nữa
sao mình thấybán buôn liên_hệ qua zalo
mình nhìn thì không ai trả_lời
nghĩa trọng_lượng giặt 4 5 kg là bao_nhiêu ạ
à tức_là bán kèm nhau đúng không
ok nè báo check giùm mình nhận
 hic thế_là phải lắp_đặt thêm đg ống riêng như máy_giặt bt dug không ạ
ôi sao trên sophê mình thấy 1tr5
bạn để som de minh dat nhe o tren do ho tro ship
chế_độ bảo_hành thì sao ạ
mình ở đâu về nhà thì ở lê văn lương
còn nếu bạn gần long biên gửi sang long biên cũng được
số 1 nguyễn văn_minh nếu gần ở đây em gửi về đây cũng được
dạ 2sp đều bảo_hành_chính hãng 1 năm phải không ạ
à mình xem nhanh chắn cửa để tối mình đo lại kích_thước cửa đã
cả thảm cả bóng ạ
máy đun nước pha sữa ý ạ
hic tớ đang kiếm máy rẻ thôi mua hộ đứa em chứ máy của mình hôm mua của bạn vẫn dùng được
có mái che lại rẻ hơn cái xe nadle ạ
cái ghế coa thể điều_chỉnh độ cao có_thể ngả nằm uống sữa được ấy shop ơi
bộ quây rời thì cốp xe còn oke bạn nhỉ
không phải xe đẩy bạn ạ mà là miếng lót xe đẩy aprica
cảm_ơn shop trước nếu vậy mình sẽ bảo vợ post dòng cảm_nghĩ kia lên và hátag cho đầy_đủ ycau chứ nhận quà của các bạn mà không làm đủ ycau thì kỳ lắm
ý mình hỏi là cũng của joei nhưng có dùng tốt hơn 1 chút
oh thay ban dang con cai cuoi
haizz ok thứ 7 chắc mình cố được mình tận dưới thái_bình có
báo_giá mình máy đun sữa moaz bebe
ạ anh đang tìm xe_đẩy
xe_umoo tháo ra thành xe_đạp 3 bánh như nadle được không ạ tính_năng 2 xe trong tự nhau không ạ deu co 3 chức nang : xe đẩy xe chòi chân xe_đạp 3 bánh
số 38 tổ 12 - pthạch bàn - long biên gần trường cấp 3 thạch bàn hoặc số 54 trường lâm - đức_giang - long biên toà em - bvđk đức giang nhé địa_chỉ trên thì giao hôm_nay hoặc ngày_mai
con_thứ 2 thì giao tới địa_chỉ sau cho mình
mình kiểm_tra rồi dán bị thiếu
hôm_qua nhờ bác lắp mãi mới xong
ok bộ ý dùng được trọng_lượng bao_nhiêu kg nhỉ
chiều mỗi cái í chả lắp được
vui_lòng lấy hàng mới 100 % còn nguyên thùng chưa qua sử_dụng nha_shop
cho xin mã vận_đơn
tổng_mình sữa luôn ạ
đồ_chơi nhà_bếp
xe đẩy vovo 1 chiều kèm nối chân bao_nhiêu vậy ạ
cao_vậy à trước mình hỏi 830
bây_giờ còn kg ạ
cầu_thang nhad minh la 75cm 1 cái
bạn xem tu van giup minh cau thang dạng như nhau minh thì dùng loại nào
tjen xep sao tới 1 triệu ruoi du vay chj em tuog 4 triệu them dạ chuc ngan tjen sep ha
nhà mình ở ngõ 172 âu cơ ngay gần đó mà mình giường vẫn ra tận nơi lấy mà ☹ ️
ok giao sớm giúp mjh trc5h càng tốt ạ
cái máy_giặt mini doux cơ_chế tự_động hay như nào bạn ơi
mình ở phúc lãm
sản 231 đường thụy phương phường thụy phương bắc từ liêm hà nội bạn à
biết là cn như nhau nhưng chất_liệu sản_phẩm đó shop bán xe là nhựa hay cao_su ạ
chất_lượng chắc cũng ngang nhau ạ
rời sao day nap được
trong cai lach vao không dam manh tay so bi gay
1m8 × 2m dày 1 5 cm
bảo_hành có lại hàng vậy ạ
thêm bóng với đồ_chơi trung thì sao ạ
mình thấy ở trên ghi 199k mà
tầm 3 - 4 triệu đổ về ạ
thế để hnao mình về tiền qua lấy ạ
thôn 4  xã cư dliê m - nông huyện cư mgả tỉnh đắk lắk
ship đến nguyễn khánh toàn_cầu giấy bảo tiền ạ
thì mình gửi thế_nào nhỉ
thanh_toán tiền_mặt ạ
160 phùng hưng hà đông hv quân_y ạ
vậy bạn ship về nhà_tớ toà nhà sông đà 6  kđt văn khê la_khê hà_đông
giao từ đấy đến dây 50k cơ_á
nhà mình cũng ở âu cơ_mà : mình dạng đi làm ở thành_công thôi shop đoạn nào âu cơ nhỉ mình qua lấy cho nhanh
5h30 mình mới tan thông_tin sợ từ đây về đấy phải 6h15
mình ở bình_định
mình lấy cả máy hâm
ồ bảo_hành cứng đang dịch nhỉ sắp sn con mình mình muốn tặng con quá
size to nhất lại bé quá ạ
20 / 22 / 12 đường 160 tăng nhơn phú a quận 9 hồ chí minh đây nha_shop
dạ máy tiệt trùng có chức_năng sấy khô luôn ạ
alo bạn có máy tiệt trung fazt băng tia uv lg kg
hi_em mang không ạ tưởng bằng da ạ
okay i will order colỏ blue ship tớ số 6 ngõ 227 doi can àẻô hello
về hà nội bạn 1 cái hoàng mai 1 cái về triều_khúc
chung_cư gelẽa rivẻide 885 tam_trinh hoàng mai hà_nội
mình ở thái_bình ạ
vâng ạ vì mình đi làm_nên phải nhờ người ở nhà lấy giúp
mình nhận roi_nhe
bóng và thảm thì giá_như thế_nào ạ
tầm dưới 5 triệu
thế_là cả màn nữa là 1350k
mình ở quảng_ninh
tuần hoà_bình green city 505 minh khai 0888483689
minh muong mua xe tập đi cho bé mà sao trên tiki de gia co 459k sao khi tien hanh dac hang thi tong thanh_toán là 730k vay shop
máy babymov với event máh nào xài ok hơn bạn
mình ở thành_phố vinh nghệ_an
cái loại đồ của mỹ dung không ạ
vậy lấy cho mình 1 cái đai nha_shop
32 mạc cửu phường vĩnh thanh thành_phố rạch giá tỉnh kiên giang 0888914550
gamuda gảens hà_nội
giá 2350 gồm những gì ạ
36 bùi thị xuân quận 1  thành_phố hồ chí minh
cho mình đặt_hàng nhé địa_chỉ 41b đường bạch đằng ph minh khai thành_phố hưng yên tỉnh hưng yêb
mình hỏi thôi gian bảo_hành chứ không hỏi giá ạ
nhờ bạn kiểm_tra hàng cho mình kỹ trước khi gửi nhá lại mất_công có bị lỗi hay trục_trặc mình ở xa gửi đổi trả thì phien
cái cũi đó dễ dọn không bạn vì mình định cho bé chơi xong là dọn ngay
nếu dư ra thì sao cái cục kia hít xún đât được bạn
cho mình hỏi máy hút sữa medela sonata của mình bị chai pin thì thấy được không
số 1 lê văn hưu hai bà trưng hà_nội nhé
tại mình đi làm cả ngày biết còn về nhà hoặc nhờ ai nhận hộ
uh chính nó : định đặt trên sope nhg sợ chờ lâu nên tìm shop ngoài facebook luon
chất_liệu gỗ + sơn không độc_hại chứ ạ aloo
mình vẫn khê hà_đông
cho mình lều_họa tiết ô_tô
cậu ơi cầu_trượt về chưa cậu
vừa đọc bài hôm_qua mà đã hết rồi ạh
nhà ngõ 445 / 50 / 18 nhà số 8 lạc long quân 08 6677 8688
ok tưởng buổi sáng được thì tốt quá cho hai bé chơi ship cứ bảo đến động địa_chỉ rồi bấm chuông nhé
ngõ 445 / 50 / 18 nhà số 8 lạc long quân
dạ chỗ í luôn ạ cầu_thang như_vậy không cần nhanh nôid tầm 84cm
hihi mình tưởng tiền trăm thế kia coi là 1 triệu cho nhanh
có bộ nhỏ ở trên kèm ạ mấy ghế kèm theo ạ
mình ở 41 bát_đàn chỗ hoàn kiếm 😂 😂 😂 😂 😂 chứ không phải bát_đàn nghệ an đâu
dây trong đó nó rơi ra luôn rồi bạn ơi mà có để như_vậy thì con mình dứt cái nó cũng ra thôi
về ct2 - yên hoà pảview - số 3 vũ phạm hàm nhé
khoảng mấy giờ thì giao đến nơi ạ
ủa tưởng 2xx nhỉ
tại thấy lâu quá chưa tới nên mình hỏi
338 / 5 chiến_lược bình trị đông ạ mình tân
vâng tổng chiều ngang cầu_thang là  1m 3 ạ
xin_lỗi ạ 1m 13
shop cod về thêm hàng nuae không ạ tại em cần size lớn hôm lên đặt mà hết mất size
mình order mất rồi :
số nhà 22 tổ 11 ấp phú ân xã phước lý huyện cần giuộc tỉnh long_an
cho mình hỏi có_thể điều_chỉnh chiều ngang từ 74cm tới 83cm là thế_nào
mình ở băc ninh ạ
tiệt trùng minh nhan được rồi bạn nhé mình định mua máy hâm sữa nhung sau đó không thấy shop trả_lời nen minh bao thoi
hĩx thế_thì cao quá nhỉ chắc bạn ở xa chỗ mình quá
chiều trở đến thì gọi cho con_gái cô ra lấy nó tên là xinh số điện_thoại không bạ bốn bốn bảy một sáu bảy chín bảy
mình ở đn ạ đà_nẵng
710 cả ship hay sao
khác gì cái kia
báo_giá hộ mình
khoảng_cách giữa điểm bắt trên và bắt dưới là bao_nhiêu là được bạn hồi_âm giup minh
chồng mình bao 77 la được
thế_thì cj không bk xe thế_nào ca
số 6 ngõ 19 vạn bảo liễu giai ba mình bạn ạ
dạ xe lắc đều khiển bằng bánh hoặc tay_cầm à
số 12 ngách 44 / 23 đức_giang long_biên
thế thig không vừa_ý bánh ạ
vâng thế ship vào sài_gòn quận 3 thì như thế_nào ạ
vâng thế ship qua viettel hay thế_nào ạ
hôm_qua mình đặt 2 chiếc rồi ạ hy_vọng là hài_lòng
bắt_đầu bắt_đầu bắt_đầu
nhà mình ở gần cầu dậu so 570 kim_giang
là 1 bàn 2 ghế hay 1 bàn 1 ghế ạ 1 bàn 2 ghế cùng ship là bao_nhiêu ạ
bao_gồm cả màn đúng không shop đã bao_gồm phí ship chưa ạ
okie mình ở nhà mà cứ ship qua nhà
phí 8 / 3 ở quận hai bà trưng nha
người nhận nguyễn phương_thảo
thế tên đại_lý là gì ạ ạ
bắt_đầu gửi_link_ảnh
ở trên mình ghi hỏi bộ 2 rồi đấy
sao vợ mình nhắn toàn thấy trả_lời tự_động không ạ
thôi khỏi mình không mua nữa nhachuyển khoản trước rồi gửi cái gì ai mà biết
480k la có phao cổ luôn rồi pko ban
gửi mình mấy mẫu thảm xốp ghép
vừa báo_giá mình 89k
giao cùng đơn kia nhà
của kèm thảm hk ạ
gửi_link_ảnh đây nhé tìm lòi phở
ôi sorry mình chat nhầm lấy pink của shop bạn để gửi cho đứa em nó hỏi mua thảm = sr again
chị muốn chuyen khoan thi chuyen sao shop cho thong tin tên số tài_khoản mở tại ban nao
mình hôm trước đến tận nơi mua xe_đẩy
ship cho 1 ạ gồm những gì đấy s
151 ta niết chiềng hắc mộc châu sơn la
sao mình không thấy sản_phẩm nước rửa tay khô trên tiki nhỉ mình muốn mua túi nhai chống hóc và 2 chai 50ml rửa tay khô
vâng hàng có sẵn chứ ạ
gập gọn để cốp xe oto được chứ ạ
èo tiền ship đắt vậy ạ
ôi mình tưởng dài 165 thì vừa chứ nhỉ vì cầu_trượt chỉ dài 140 thui mà
tối mai sợ ship nghỉ hết rồi ạ
inox bị rỉ khi dùng thì dùng sumo tẩy sẽ ra bạn à
bên bạn có bình ti pigoen cho bé sơ_sinh kk túi trữ sưaz nữa
5 triệu lận mà không fs á
hết tất_cả các loại rồi ạ
31010001748746 bidv - cnhcm chủ tk : nguyễn trần thanh_tú bạn chuyển tiền vào đấy cho mình nha
mình ở kđt văn phú hà_đông
chờ mình chút tpbank của mình đang lỗi chuyển
tầm mấy giờ giao được ạ để mình dặn người_nhà ạ
bây mình vẫn đag dùng tạm nhưg không chắc_chắn nên muốn đổi
shop đăng giúp 250 nhé mình vâng để nguyên bọc chứ chưa bóc ra nhận về rồi mới ngồi tính_toán thì thấy bị ít
ạ vẫn nguyên_xi vì mình chưa bóc mà 😂
yếm ăn mà 550k là sao ạ
bộ holla full giảm sốc còn mấy ạ
28 miêng dug không ạ
trên shopee thảm là 346k không thấy 280k
mình làm mất phieu bảo_hành roi hihi nen xin địa_chỉ để mang đi cho họ sửa minh trả phí
ạ muốn mua bể dortor dophin
thanh_xuân hà_nội
16 / 273 vũ hữu_thanh_xuân nhé
vâng ạ cả hai đều là xe tập đi phải không ạ tập ngồi và tập đi
bằng gỗ hạt sjop
thế thìcon ngựa an_toàn hơn nhỉ theo cái gỗ ra là thành xe chòi chân hay sao bạn
mình ở 35 kim mã_thượng_a
địa_chỉ : chỉ_số 4  dãy e1 tập_thể viện khoa_học xã_hội ngõ 35 kim mã_thượng ba đinh
thế còn loại chòi chân là như thế_nào
chau  3t  co  choi  dc  ko
cái mặt còn lại là gì thế ạ
mình đặt 1 cốc uống nước richell và 1 nồi nấu cháo chậm fả shop ship giúp mình với
mình ở số 4  ngõ 11 trích sài thuỵ khuê tây hồ hà_nội
mình không hỏi lại chắc nhầm rồi
sr điện_thoại mình hết pin mình vừa hẹn lại rồi ạ
❌ 0611001928974 - vietcombank chi_nhánh ba mình nguyên lê thuỷ ❌ 1500216756861 - agribank chi_nhánh hà_nội - nguyễn lê thủy_❌ 19022876983383 - techcombank chi_nhánh hà_nội nguyễn tuấn quang nội_dung chuyển_khoản bạn ghi rõ tên facebook + số điện_thoại và nhìn lại bên mình sau khi chuyển_khoản nhé
vừa_rồi mình gọi điện_thoại thấy báo ship 10k nữa oki nha
bằng sắt hay gì ạ
nếu ngang cỡ 93cm
30 ngõ 294 ngô gia tự long_biên
oh oki co san mau xah không bạn
free ship hay sao
chị không tìm thấy mới chết_dở nếu kk thì bảo_trì mất tiền cộng được
yl biết mốt mua trực_tiếp bạn đỡ trả cho tiki =
còn thảm máy hâm sữa thì là 1 triệu 6 nhỉ
gd bé gái trong clip đang uong là gd nao
là cái hộp ở ngoài bị lỗi hay bên trong bị lỗi em
bao_gồm toàn_bộ ạ
bộ câu cá ben minh bán sak a
37 lê đại hành 0855205566
chuyển cho mình 1 sản_phẩm về ngõ 217 đê la thành nhà ạ 7 khu văn_phòng quốc_hội nhé
loại kia hết ạ hic
nếu bỏ gỗ kia ra nó bánh_xe như thế_nào ạ
dạ chưa mình hỏi thông_tin để biết mình mua hay không ạh
11 cánh là hình_vuông phải không ạ
2018 hoặc 2019 gì đó mình không nhớ rõ
máy tiệt trùng fatz mới để được bao_nhiêu mình thế ạ
uki bạn đổi riêng vỏ bể hay cả bộ thế shop để mình còn mang đi
cho mình hỏi mua các sản_phẩm tổng_bao_nhiêu tiện thì free ship vậy cho mình hỏi mua các sản_phẩm tổng_bao_nhiêu tiện thì free ship_vậy
nên có gì shop góp_ý bên vận_chuyển nhé ghtk rất ẩu bị bóc phốt rất nhiều lần rồi nên giờ mình chọn mua nhà vận_chuyển tiki
à quên mất_công ph ship sau 6h vì nhà_tớ đi làm hết 😂 😂 😂
chị lấy 1 vàng 1 đỏ nha ship về số 30 phố núi trúc
hic hic giờ giảm rồi à
mới có 2 tháng mà giá biến_động nhiều vậy à
có đăng đến đâu mà nhỏ còn quá
khoảng 2 - 2 5 triệu ạ
đầy_đủ bóng gậy vòng đúng không
động_cơ 12v hay 7 ạ
comfy baby preminum
ship về nha_trang
cho mình xin thông_tin về cũi pier
dòng thu nhún phai không à
hôm_qua mình gọi điện thì bảo là hôm_nay có hàng :
sau 12h mình lại đi về quê
thế đúng là phải vít chứ
mình gọi số trên page
hai xưa mua được 1 cái hơn 300k yêu dã_man shop ạ : d nên em hàng giá ấy hic hic
vậy s cứ gửi hàng giúp mình cách nào tới nhanh nhất nếu kịp thì tốt không thì thôi nè
bên mình bán máy tiệt trùng và sấy khô bình sữa bao_nhiêu nhỉ loại fazt
190cm cơ ạ dài quá nhỉ
3 triệu ạ trên_dưới 3 triệu ạ
vậy thứ 2 mình qua
mình bận đến 18h mình mới qua lấy_được
bên mình buổi tối mở_cửa đến mấy giờ ạ
và ghế bao_gồm những bộ_phận gì ạ
mình ở hà_nội toà bắc chung_cư rice city thanh_toán khi nhận hàng hay thông_tin trước ạ
hình_thức thanh_toán thế_nào ạ và nếu ship bảo_hành thì bao_giờ mình nhận được ạ
đợi mình hỏi xem mấy giờ có người ở nhà nhận được đc : phòng 2111  toà bắc chung_cư bắc rice city linh đàm hoàng mai hà_nội
chỉ có nút ơn / ò thôi
thôi để mình tự tìm_vậy
tổng là 1650 + 140 = 1790  bạn báo lại mình phí ship từ đầu hoàng long về nhà hoặc về bến_xe có 2 loại để mình sắp_xếp
oh vậy mặt bàn hơi nhỏ nhỉ
mình ở khu quận tây hồ
gọi trước khi ship gọi từ 6h30 trở đi mình mới nghỉ máy được gọi sớm hơn là dạng trên đường đi nha_shop
dạ xe đẩy b - beko gấp gọn ạ với rơ lưỡi ạ
đặt thế nhỉ hihi
là số nhà_xe đó ạ
cả bộ đồ_chơi cầu ca nữa ạ
mình ở t11  time city
loại joie stage thoi
toy house với hola cái nào chắc_chắn hơn ạ
ship nội_thành vẫn 40k ạ
thế ạ chuẩn_bị 1 bé nữa nên vẫn cần đầu_tư 1 chú nữa
cái nào phí re hon bạn mình ở thành_phố hồ chí minh
ok ạ thế_thì mai mấy giờ có hàng ạ
thế_là ít_nhất cuối ngày hôm_nay cũng có ạ
mẫu như thế_nào vậy ạh
mình lấy bóng số nhà
à mình ở đây trong giờ hành_chính
tới 5h30 thôi các ngày trong tuần trừ t7 và cn nhé
cửa_hàng mình ở đâu vậy mình muốn chạy qua xem cụ_thể
bắt_đầu xin chào mình muốn hỏi mua cũi joie giường cũi joie commutẻ change logan sao khách gọi 2 số đều không nghe thê ạ khác hỏi qa facebook cũng không trả_lời
triệu mấy em giỏ đựng đồ và mái che tính tiền riêng nữa à
uh nhiều đồ hơn mà trọng chắc_chắn hơn thì nặng hơn đúng rồi nhà chị thực_ra là rất hài_lòng với xe playkids rồi có cái tính_năng ngả ghế ra nằm thì quan_tâm hơn chút thôi
hi shop mình muốn mua thanh chan cau thang kem vit chu uy vi cau thang tru tron
cái ghế zaracos aroma ấy là nhập rồi chỉ đợi về đúng không hay_là như nào bạn
mình nhận được hàng rồi làm thế_nào để máy phun sương ạ mình lắp theo hướng_dẫn nhưng không thấy hơi_nước ra tí nào cả
mình xem thêm các loại đồ_chơi khác nữa
vòng xuyến văn giang ecopả - thị_trấn văn_giang - huyện văn_giang - hưng_yên
tổng_bao_nhiêu nhỉ
ukiê lúc_nào nhà ấy ship được nhỉ
gần cuối lĩnh nam rồi bạn ạ phố tây trà
tối thì mình sợ bạn giao xa ý no no 57 lý thường kiệt - trước 6h
nếu giao tối muộn thì giao hoa sữa 10 - 23 vinhome rivẻide sợ xa cho bạn
ui mai mình cần rồi ấy
mình có mua chiếc máy_xay hấp babymoov bên bạn máy đúng bị tróc trặc trong tg bảo_hành
vậy là còn mẫu chặn trắng miếng nệm màu kem hả
vì mình gửi qua từng
trung thị kim tuyền 728 xóm 3  thôn vĩnh hải xã vĩnh hảo tuy phong bình thuờng
rõ lưỡi bán thế_nào đấy
yeahhh trong hà_nội mình qua lấy
okayyy hôm trước_tớ qua rồi hiii
khi muốn mua mà phí cước mắc quá hic hic
thế + 160 là cái gì
dạ_vậy riêng cầu_trượt và riêng xích_đu bao_nhiêu ạ
uki cha bạn tuốt ngoài bắc lận hả mình ở thành_phố hồ chí minh vậy gửi hàng cồng_kềnh hk ta
66x59x42cm - gấp 66x  
hoàng tàu_hỏa lắp_ráp đó ạ
xe đẩy zaracos 2706 thì sao ạ
2m thì giá_như thế_nào ạ
chị muốn tìm mầu xanh hoặc xám hồng nữ_tính quá :
ủa thui cám_ơn bạn nhé bố nó đi mua luôn mầu xám rồi hiu_hiu
số điện_thoại của mình hay số điện_thoại người nhận hàng ạ
nếu mua loại 15 cánh mình chỉ lắp 13 cánh cũng được ạ
xe chơi bằng chânmà co bàn_đạp à bạn
tớ the ạ uh 1m6 x 1m8 ship luôn nhé số 4 bt10 đường fỏsa 6d khu linh thái xuân phương táco
ở nhà vẫn vui 💥 bảng vẽ kiêm bộ bàn ghế đa_năng cao_cấp hola cái đấy bạn à
à mai hàng về à
bên mình bán hộp nhạc của nôi veldora không chị
1  túi hâm sữa 2  bộ chăm_sóc răng
3  mũ đội đầu silicon 4  thanh chắn cầu_thang 5  chòi cọ ống hút không tin lại cho mình nhé túi hâm sữa không dùng điện babymo của chị gồm : bên trên ấy
mình qua lấy tí nua ra lấy
mai đàn mới về á tưởng có luôn uh thế mai_vậy
mình muốn mua xích_đu và cầu_trượt thì lại ki bán rời mà mua combo thì chiều tiện quá 😂 😂 😂 😂
địa_chỉ là : số 190 / 8 đường nguyễn gia trí phường 25  quấn bình thạnh thành_phố hồ chí minh khi nào xe lắc tay holla về thị bạn báo nhé
em ở uỷ_ban nhân_dân xã liên hà đông anh hà_nội ạ
mình hỏi là 199k mà
uh mình đang định lấy bộ quây combo và xe nữa nhưng chắc thôi không muađ rồi cảm_ơn bạn giá tổng_chóng_mặt quá
mấy món đồ dạng vòi_sen chơi trong phòng tắm cho pé ạ
ad ơi bên mình có phụ_kiện cho máy hút sữa medela khônh ạ
không cái mình bé sử tử hay thỏ hồng xoay xoay phun nước như trong hình mình chụp í
cầu_trượt bập_bênh holla 3in1 – 2020 đổ_bộ : xinh_đẹp hơn mịn hơn sang hơn cứng_cáp hơn với kích thuớc nhỏ gọn có_thể di_chuyển dễ_dàng trong nhà – ngoài_trời đảm_bảo với các mẹ đây là lựa_chọn tuyệt_vời cho bé mùa đông này phân_tích ra : mua 1 cái bập_bênh cũng 400k  thêm cái cầu_trượt cũng tầm 600k - 700k thì tính ra với cầu_trượt bập_bênh holla phiên_bản cá_heo siêu đáng yêu này lại hời quá các mẹ ạ 🌟 vừa làm cầu_trượt 🌟 vừa làm bập_bênh 🌟 vừa chơi bóng_rổ có cả màu cho bé trai và bé gái : xanh cam độ tuổi sử dùng rất dài đấy ạ : 1 - 8 ạ hàng nhập_khẩu chính hãng - xịn cănggggg
nhưng cái bàn_đạp để phía bánh trước nếu chọn bé ngắn sợ với không tới
mình muốn mua belecoo 2 chiều 3 tư_thế ấy thấy vợ bảo loại đấy dùng cũng được
thế nếu bảo_hành thì thế_nào ạhic
mình ở ngã tư vác - huyện thanh oai
không xe_đạp 2 bình như xe người lơnd ấy
bộ đồ_chơi xúc cát ấy
mamago compact 319
nhà mình 1 tháng ạ
bảo_hành qua số dt hay sao ạ do mình không dùng nữa muốn pá lại
shipper gọi nhầm số nên tưởng nhà chị không nghe máy
mình vào thấy hết hàng ạ
tớ bảo bên chuyển_phát nhanh bảo xe đó mầu hồng đug không bao_nhiêu
minh quận nước rửa bình sữa combi về chưa ạ
đàn ogan kèm mic
đàn organ kèm mic và dj
dụng như được trên nhé
mình gửi nhầm ạ
xem giúp mình ship ra 54 mạc thị bưởi bao tiền
chị ơi bên mình có kết qả chương_trình mastela chưa ạ
cho mình ra 50 quán sứ
cả cầu_trượt với xích_đu luôn ạ
mình hỏi ghế_ngồi ô_tô trẻ_em joie ấy
cho mình xin thông_tin chi_tiết sản_phẩm
khoảng mấy ngày có hàng vậy ạ
đã ship vô sài_gòn thế_nào ạ
từ 10 ’ 30 đến 11 ’ 30
hết cỡ vào yên xe rồi ạ
vì bạn báo hết 2 mẫu này rồi nên mình hỏi lại : mình thấy giá trên shopee từ 1 1 triệu đến 1 5 triệu là sao nhỉ giá treo màu_sắc ạ :
mình là nguyên alađn chuyên phân_phối sản_phẩm trẻ_em nhận khẩu hàn_quốc không biết shop mình quan_tâm sản_phẩm bên mình không ạ
😑 gửi nhanh cũng chỉ 30k thôi
xe chòi chân có bàn_đạp cao_cấp motion con mình khó_tính nó phải xem và ngồi thử nó mới chị mua
ship cjo a ra tràng tiền plaza nbez uh
à ship đến 51 văn_miếu
hiện thuốc vân sơn
ok vậy ship giúp mình đến nhà a khu 7 2 ha vĩnh phúc ba đình
mình ở hồ chí minh thì có vấn_đề cần bảo_hành sao ạ
giờ không bán nữa ạ chân nhỉ
okie có phao cổ là được
mình đang định qua mạn đó vit chiều có việc đi đến lạc long quân
mình ở thành_phố hồ chí minh mình thấy có loại 8105 với 8106 nó khác nhau gì vậy bạn
em đổ nhiều quá hay sao ấy đổ bớt đi thì nó lại đúng pt
còn loại dày 1cm ạ
mình thì thích dày_dặn 1 tí muốn mua 2 tấm khác mình luôn :
kho có shop bán cũng các hình thảm đấy nhưng chỉ có kích m5 m8  đắt hơn và là hàng việt nam sản_xuất nhỉ
mình tưởng umoo của hàn_sao lại là của trung hả mình
có chi_tiết lắp hay mình khỏi như_vậy luôn
63 ngõ 213 giáp nhất - nhân chính - thanh_xuân - hà_nội
kệ đựng đồ_chơi ạ
bao_giờ về thêm xe nadle vậy ạ xe nadle 3 in 1
ship đến số 18  ngõ 2650 nguyễn xiển ngõ 250 nguyễn xiển thì miễn_phí ship đúng không ạ
ok ạ mấy giờ bjan giao hàng nhỉ
mình về hà_đông
hic đang hỏi xe lại quảng_cáo thảm
mình nhận hàng rồi nhed
bạn ui cái máy tiệt_khuẩn mini_dụng như thế_nào nhỉ
mở ra là nó sáng à vì tớ chưa kịp sạc pin không thấy nút bấm nên hỏi
ah máy bảo_hành thế_nào ạ
có ghi tên hãng trên thảm luôn hả
cho mình canh tien đỏ
phải order ạ thế không kịp mất hĩ
bạch_tuộc cũng chạy bằng pin ạ
thế sao bạch_tuộc đắt hơn cua nhỉ
chế hẳn nào tìm mãi không thấy
thế giờ mình đặt qua đây ạ
bộ ăn dặm heinz
21 nguyễn trãi đông hà quảng_trị
sau đó thành toán thì tự_động trừ qua thẻ ngân_hàng đúng không chị
tầm giá 1 5 - 3t
131 / 61 tô hiện thành p13 q10 hồ chí minh nhé
vậy mình đặt qua tiki
không à mình tổng_mình lấy 1 bàn nhạc tập đứng thôi à giao ở mỹ đình plaza 2
to mỹ đình plaza 2
phòng nao co hang bao cho
phụ_kiện của máy hút sữa medela pump ấy
mình giao về vẫn quán hà_đông
mình ở ngô gia tự long_biên
tại trên tiki thì không hỗ_trợ giao ạ
bộ đồ bàn ghế chơi lego hoa anh_đào đó bạn
mình ở thành hoá
uki mình ở sài_gòn
chị đang nhơ ship đây bạn ấy se alo trước khi qua
hôm trước mình qua lấy rồi chờ mấy ngày mới thấy trả_lời 😅
ship về hải_dương thế_nào
mình đang gửi thế_nào cho vợ để vợ mình chốt
gửi về 26 lâm hoằng thành_phố huế
xe thăng_bằng trẻ_em ạ cho trẻ trên 1 tuổi
joovy den 1050k ạ
phần đệm nó rất chặt với phần khung_thành giường ấy ạ : mình chỉ sợ là không nhé được thành chắn vào
vậy ạ đệm cũng khá nặng và cũng ạ
huhu mình thích cái đèn cơ
nhờ shop check kỹ phần viền chứ mình nghĩ do xui bị cái đó có lỗi spham thôi chứ phần viền nối thường họ phải gia_cố kỹ hơn các chỗ còn lại chứ thanks shop đã hỗ_trợ nhiệt mình vậy nhà mình mới yên_tâm lựa_chọn spham khác chức : chỉ ngồi mỗi khoản mua gì nặng tốn phí chuyển hnoi sgon thôi
mình lấy 1 mèo size 45 1 xe_đạp 1 vô_lăng nhé
tổng là 2666k nhé
cố_gắng chiều_tối nay hộ nhé
lúc_nào thảm i love london về báo mình lấy 1 cái nhé
mình ở sài_gòn nhỡ có chuyển gì với máy thì bảo_hành sao bạn
mình muốn mua đồ sơ_sinh để cpi sinh bên mình chỉ bán onl hả bạn
chắc còn vậy mình p làm_sao hoặc mình lấy số naog đê liên_hệ sửa bạn
bạn ship luôn cho mình với ạ sản g1 - vinhome grêbay mễ trì
uh đệm bông ép bạn ạ
đợt trước mình vừa mua 1 cái rồi dùng tốt nên giới_thiệu bạn mình lại mua
bao_gồm cả ngựa bập_bênh ạ mình không lấy ngựa thì sao hả bạn
nguyễn cảnh dị đại kim hà nội bạn ơi
ở trên ghi 132x165 cũng 15 cánh và 1 cửa là sao hả bạn
uki bạn_hàng được bảo_hành như thế_nào nhỉ ạ ship đúng máy ủ ấm nevi như bạn bảo nhà
61b ngô đức kế p  7 bạn check phí ship rồi báo mình nha tại hàn cũng to
là 1 ngày 1 lần lúc_nào cũng được hả bạn hay hết_nước hết bột phải vệ_sinh ạ
giao đến bv nhi đông thành_phố nhe bạn
bạn ơi cho mình hỏi con mèo thần_tài giá thế_nào ạ cả nồi cơm_điện nữa ạ
nên_người nhận và số điện_thoại là gì bạn
bạn đến nhà mình lắp giường nôi 1 lần đấy khá xa  ok trong ngày_nay
của trung_quốc hay hàn quốc vậy bạn
mình ở hồ chí minh nè bạn
vietcombank tran dieu linh bạn nhé
máy avent mình hỏi lâu lắm rồi : mình ở kim_đồng giáp bát ship bao_nhiêu hả bạn
mình ở thành_phố hồ chí minh thì sao bạn
ship cho mình hãng đang gói nguyên đai nguyên kiện đúng không bạn
bạn ship xuong dia chi tren di ạ ok 400k phai không
sao tới hom nay mà mình chưa nhận được cái thanh chan giuong bạn mình đã chuyển_khoản 400k roi ma
tại bữa tưởng bạn bỏ tháp trong quây luôn ạ mình nhận được cái ghế
khuyến_mãi vẫn giá 1450 ạ bạn đợt trước tết mình mua 1250 nhỉ
số dthoai vân thế bạn nha
tôn đức thắng bạn à
mình nhận hàng thanh_toán mà ship ra hà đông có người thanh_toán mà bạn
ui cao_vậy ạ bạn bán tới bao_lâu_lâu ạ
ok bạn cố_gắng kiểm_tra kĩ dùm mình nha để tránh số bị lỗi
cái vụ pin thì sao bạn
trả trưa 12 - 2h bạn nha_tớ đi ăn tất_niên
bạn cho mình xin mã bill mình check với shipper nhe tại mình sắp nghỉ tết rồi mà đ / c giao hàng là cq
bnơ cách bật nhạc như thế_nào bạn nhỉ
nếu sớm hơn thì tốt bạn ạ tầm 3h mình định đi có việc
mình lắp pin và dùng được rồi ạ cảm_ơn bạn tại mình thấy có dây sạc
mình ở lạng sơn nếu mình lấy thì vận_chuyển thế_nào bạn nhỉ
11 tháng rồi bạn ạ sắp tròn 1 tủi
hay bạn cứ bô rồi ghi_chú nội_dung trả thêm 50k xem ai nhận giúp mình không với
mình thấy hôm_qua bên bạn vẫn đăng bào tưởng còn có thu chờ đợt sau vậy
mẫu dưới có gì khác mà đắt hơn bạn nhỉ
xe_đạp ba bánh rồi còn mô_tả thế_nào nữa hả bạn
máy của việt nam sản_xuất à bạn
về mức_độ bền + chắc_chắn dòng nào hơn hả bạn
xe joovy khác không bạn nhìn gần giống nhau nhỉ
bạn ơi mình ở 24c trương định phường 14 quận 3 hồ chí minh nha
bạn ship cod giúp mình nhé 100 bạn lê lợi phường kinh dinh thành_phố phan_rang tháp chàm tỉnh ninh thuận tiệm makeup hana tên : phan thị thanh_nhàn + 84 93 3853778
vậy thôi bạn ạ \ mình cần tìm kệ để đồ_chơi thôi
nên đen cũng được bạn à ship cho mình đến số 4 ngõ 92 trần phú hà_đông
thảm bên bạn chất lg thế_nào nhỉ giá đều cao hơn
bạn thấy nút số 2 bị mờ mực không giờ
màu be như thế_nào í bạn nhỉ kệ bg thì về ạ
số 11 ngõ 376  ngách 51 thuỵ khuê nhé lúc_nào ship được bạn
thế ạ uh thế ship đi để mình nhận hộ vậy tại mình cũng có còn nhỏ nên phải đi gửi mới xuống được thế bạn cứ ship đi nha
địa_chỉ ở trên bannẻ của bạn đúng không mình sẽ để số điện_thoại đuôi 96 nhé
combo hola nhà mình loại mới nhất giá_cả sao vậy bạn
19 tố hữu chung_cư tây hà bạn nhé
bạn ơi ship đi chưa khổ trẻ_con nhà nó ngóng mãi từ hôm_qua 😂 😂 😂 hơi tí hỏi
ship máy hút sữa tới nguyễn tuân fs đúng không bạn
ngõ165 / 45 cầu giấy ạ bạn ơi mình đặt cả khăn khô đa_năng nữa
vậy bạn xác_nhận lại đơn hàng để mình còrm loại / màu kích_thước sản_phẩm cám_ơn
hic bé mình con_trai cú cũng hết à bạn
số 24 ngõ 76 ngách 32 an dương ạ bao_giờ bạn giao ạ
mình mua máy thấy trên phiếu bảo hàng để tráng tinh mình tưởng bên bạn bảo_hành qua số điện_thoại
ok bạn ạ do mình thấy covẻ để zalo buôn
kệ đồ_chơi toyhouse bạn ạ không phải kệ chữ a
7t thì nhắc gọn hơn nhỉ từ vấn mình loại 7t nha bạn
tiki 950k hỗ_trợ 77k  còn 47k tính ra 1 triệu ý bạn
cửa_nhà mình cộng 95cm  vậy là hết 660k đúng kg bạn có mất phí ship nữa kg
trời bị nhầm đó bạn ạ để mình gọi lại ạ hic
nhà mình đã lấy 2 cái rồi chỉ 560 k / cái thôi bạn + 160 là cái gì
balo chất_liệu bằng nhựa hay gì bạn
nhà mình ở chung_cư xuân phương quốc_hội bạn ạ
loại không bảo_hành thì sao ạ
không ạ em đặt qua facebook lê huyền nhưng thôi cái cuối lắp được rồi mình tính keo rồi
đồ_chơi không quay a
nhưng bên trong vẫn mới đăng không ạ
cho mình mẫu màu nâu 1 con ship dến 35 mạc thái tổ trong ngày_mai hoặc ngày_kia được không ạ
280 thoi dung không và khi nhận hàng không trả bắt ki gì hết
cả ngả được lưng tựa ra thành nằm không ạ
phải không ý khoa hà_nội
hôm trước mình hỏi bảo gửi hôm t5 xong đến t2 mình chưa nhận được kêu chiều t2 mới gửi xong đến giờ không thấy đâu
nhanh cao lắm phải không ạ
sao không thấy ai gọi
sao không để lúc mình nhận hàng mình trả luoin
cầu_trượt rieng không ạ
lun cả ghế không ạ
ui ship mắc vậy hả em hic mác qáu không cso chi_nhánh sài_gòn không
ghế ở nhà ấy không phải oto
bảo_hành_động không sẵn ạ
bao_gồm vận_chuyển không ạ
thế để mình đặt thảm và gặm nướu qua shope vậy thanh bạn
ship mấy ngày có hàng ạ
mình ở trên khát chân bạn ạ
bạn ơi cho mình hỏi chút máy_xay hấp đa_năng nutribaby mình mua bên bạn mình sài được mấy bữa nó không chạy nữa ché độ bảo_hành như thế_nào bạn nhi
mình đang tận nơi mua bạn ạ
bạn ơi cho mình hỏi bên bạn bán_cầu tuột
ạ bên hãng ấy hả hic để mình xem thử thks bạn
mấy ngày vậy bạn 5 - 7 ngay lau qua
ô_tô vào đueocj không bạn
bạn ới thêm phụ_kiện là thảm nhưng gì đó ạ để hôm_nay mình odẻ ship với chủ_nhật tín qua mà bên bạn không làm_việc nên giờ mới hỏi lại được
có cả đèn với nhạc hả bạn
xe kia od lâu không bạn
ok bạn mấy ngày có vậy bạn
bạn ơi mình muốn đặt chặn giươngd
1 6 x 1 8 bạn ạ
tháng có vít sẵn chứ bạn
thanks bên phải hoặc bên trái giường như nhau à bạn
1 8 mình bạn ơi ý mình là thanh cạnh bên trái hoặc bên phải cạnh giường nó như nhau hả
cái bên phải bao_giờ về thêm bạn ơi
bạn ơi kệ kiea có bán xe bao nheieu tiền ạ kệ pier ý bạn
bạn ơi sáng nay mình mới nhận được hàng bộ tàu_hoả bị thiếu 2 miếng rau rau với tàu lắp pin không chạy bạn ạ
bạn ơi nồi nấu chậm fatz bạn có loại mấy lít í nhỉ
thảm xpe có n ~ mẫu gì thế bạn
mình ở bắc ninh bạn ơi
1 triệu 5 hả bạn
bạn ơi hôm_nay mấy giờ giao xe cho bình đấy ạ
bạn ơi mình lấy thảm nhạc umoo
ok bạn tầm ngoài 3h chiều là ok
ok bạn bên bạn không chạy với ghtk à mình thấy mỗi jt với viettel
cái mastela bạn ạ
t1 là gì bạn ơi
bạn giao cách đây bao_lâu thế 😰
mình lấy loại 1m8 2m nha bạn ship lâm đồng
thảm là mình mua bên bạn rồi á
tình_hình sao rồi bạn
gồm tất_cả những thứ có trên bàn à bạn
ok bạn bạn dừng đơn_vị vận_chuyển nào bạn tại mình sợ phí cao quá nãy định mua shopee mà trả phí cao nên mình nhắn trực_tiếp page ạ
đây bạn ơi nhắn mình tài_khoản ngân_hàng với
xanh ạ khoảng mấy ngày có bạn
đồ giường trog lòg hả bạn
ok nha à quên bạn biết đchi ship chưa chỗ ngõ 120 hoàng quốc việt ấy
shipe thi bao_nhiêu ngày nhabj được bạn
còn bảo_hành thì sao bạn
mình thông_tin tiền_mặt bạn nha
với cả có 1 mẫu nqyf thôi hả bạn
hàng của trung quốc sản_xuất hả bạn
mình không đặt mua gì thêm bạn ạ chắc bạn nhầm với ai à
ok bạn máy hút sữa avent đôi bên bạn là hàng bảo_hành qua công_ty hay gì
mình mở đến mấy giờ ạ vẫn ở chỗ đường nước phần lan hả bạn
bạn ơi đchi bên bạn là đường nào đi vào nhỉ mình đến mà không thấy
check là không bị huỷ đơn đâu chứ bạn
cộng bảo_hành 12 tháng hả bạn
ôi hết rồi hả bạn 😞 hôm trước hỏi vẫn còn
bạn chuyển hàng và nhờ thu hộ nhé
bg ship cho bình đấy bạn tặng 1 bình ti à bạn
vậy có gì mình nhắn bạn
sao hôm ấy bạn không nói mình luôn vậy bạn chuyển_khoản lại cho mình 0530137437006 lê thị lan hương mb bank long_biên
bạn ơi hbua mình đặt 2 kệ pỉer 1 bóng hồng trắng hồi nãy mình nhận hàng chỉ có 2 cái kệ pier thôi bảng ship sau hả bạn
chưa bạn ơi chả ai gọi cả hẹn 5r mà giờ là 7r rồi
chỉ còn hàng à bạn
mình tưởng bạn bán tại nhà
bạn ơi nếu có hàng fatz về
mình ở bắc giang bạn ạ
liên_hệ như thế_nào bạn
vô_lăng 890k hả bạn
ủa bạn ơi bạn gửi địa_chỉ hồ chí mình sao
ok bạn bạn gửi mình hai món và cả ghế đánh đàn luôn phải kg
ủa bạn nói có cái ghế nữa mà
bạn chỉ mình với nha
minh thì cho vào đâu bạn
là phần_nào bạn ơi
3h bạn gọi ho minh
3h bạn gọi ho mình
ship bảo 11h mới đến nơi nhà mình trước 10h30 phải về quê rồi bây_giờ ship mới gọi bảo bên bạn đóng hàng
mình bảo qua lấy thì bạn bảo bạn giao còn gì
đầy_đủ phụ_kiện như hình đúng không bạn
hết ctkm rồi à bạn
thế bạn ship giúp mình với mình ngay bên khác sạn shẻton
xe mastela đó bạn
bao_giờ có hàng mình đặt ạ thanks bạn
bot lông hả bạn
huhu hồng chuẩn hàng của toy houe không bạn
vậy bạn chụp hoặc quay hình_thức tế tấm thảm bạn gửi cho mình
bạn ơi mua máy avent bên bạn được tặng áo hút sữa là áo của avent hay gì vậy bạn
chai 100ml là 49k hả bạn
size 30cm á bạn
à bạn ơi bạn lưu_ý bên giao hàng giao vào thứ 7 hoặc cn hộ mình nha
ship về hải phòng thì mất mấy ngày vậy bạn
ok bên bạn giữ cua mình 890k nhed
đây là địa_chỉ nhà bạn ship lúc_nào
hàng có thêm rồi à bạn mình thấy page đăng hôm_qua
mấy jo minhg qua được vậy bạn tại chuyển_khoản mình muốn xem tận nơi
cái mình đang hỏi là gồm 28 miếng đúng không bạn
bao_giờ bên bạn giao
thế bạn phải xử_lý thế_nào
ok bạn đừng gửi lon nua_nhe
: hàng không về hả bạn mình xem album trước đây thây co
lắp cầu_trượt với xích_đu có khó hk bạn mình tưởng bên bạn sẽ lắp_ráp luôn cho chứ
mình vừa hỏi báo hết hàng rồi bạn
mình ở tiền núi cơ không phải ở thành_phố bạn à
bạn ơi bảo_hành thì có hàng ạ
bạn thấy đơn của mình chưa ạ gửi về địa_chỉ 01 đặng dung phường nam hà thành_phố hà_tĩnh í bạn
để vừa bình 240ml không bạn
ngựa bập_bênh hết hả bạn
bao_giờ hàng về vậy bạn
bạn ơi bên bạn có sẵn kệ để đồ_chơi cho béko
thì khoảng mấy bạn thì giao được bạn mấy giờ
tổng_mình vẫn trả là 590 đúng không bạn
sao gửi gì mà lâu thế bạn nhỉ
bạn ơi 1 mặt sau của thảm là hình gì vậy ạ
mình báo bên hãng là làm_sao bạn ơi không biết nói họ thế_nào nè
cái thang mình thấy shopee bán 450k mà bạn ơi mua trực_tiếp đắt hơn hả bạn
tầm mấy giờ bạn
mấy giờ bạn gọi ship thế để mình còn hẹn người ở nhà lấy
bao_giờ có hàng tiếp à bạn
inbox mình xe bạn beko
ok bạn tổng_bao_nhiêu
cả 2 luôn hả bạn
ngựa bập_bênh á bạn
mình nhờ chút nhà mình có thảm rồi nếu bỏ thảm thì giá sẽ thế_nào hả bạn
đơn_giản thêm 100k hả bạn
huhu bây_giờ có hàng bạn ơi
trên đó hiển_thị chữ gì bạn tiếng anh hay tàu bạn gửi hàng mình luôn nhen
bạn check xem hàng đến đâu roi
tổng_đi bạn cả tiền hàng
giá bán như trên gian_hàng phải không bạn 1 650 k
bạn ơi mình mua cái nôi mátẻ mình ở 25 núi trúc ý mình hỏi chút cái chức_năng rung tự_động của nôi mình không thấy rung bạn ạ
xe gấp gọn đảo chiều ý bạn
cái đó để gá vào cầu_thang hả bạn
bạn ơi túi hâm sữa này dùng hâm sữa mẹ được không bạn nếu hâm mà chưa cho bé uống thì để bao_lâu là được
xe đẩy 2 chiều bạn ạ
mình ở hoàng văn thái bạn ạ
có bạn bạn bô_nhe
ui trời lại còn 999k hả bạn
có báo bên mình tiện ship là 120 với thu hộ 111 000 nữa là 231 000 bạn
xe chịu lực được bao_nhiêu kg ấy bạn ơi
tức_là bây_giờ hàng vẫn ở chỗ bạn đúng không
bạn ơi bảo bên hãng liên_lạc cho mình
mình thoả_thuận với bạn là giao hàng nhật tiền theo được trên rồi mà em_gái mình đang chờ đấy bạn
hic tớ ăn trưa ở sen hồ tây qua chỗ bạn tiền hơn vì mình lên có việc chiều về thì mình qua chỗ bạn
mình ở đội nhân ba mình bạn
hết hàng rùu ạ bạn
ok được ạ nó khác hoạ_tiết thui pko bạn
okie bạn sớm càng tốt bạn ship cao hơn chút cũng được ạ
cao vậy bạn ơi gần 200 là bao_nhiêu bạn
nếu bạn có kinh_nghiệm thì tư_vấn giúp mình với mình đọc bài viết của bạn cũng hơi mông_lung
bạn nay có bút ve chứ dê tẩy_xoá chứ bạn
bạn ơi vậy bạn gọi cho chị mình giải_thích hộ sản_phẩm hộ mình nhé mình ở giữa giới_thiệu giờ khó quá không biết trả_lời như thế_nào chị ấy gọi mà hình_như các bạn không nghe máy
thôi bạn cứ gọi cho chị ấy nhé mình chỉ giới_thiệu shop chứ không biết hôm đó các bạn tư_vấn sản_phẩm thế_nào
hình hiển ý bạn rồi nhưng bạn cứ gọi lại coi như chăm_sóc khách nhé chị này nhiều như cầu chăm con lắm nên bạn chăm_sóc chị ấy giúp mình nha thanh bạn
mình đấy bạn bạn check tài_khoản đi
tầm mấy giờ hả bạn mình đợi suốt từ sáng tới giờ
ủa là sao bạn phải chuyển_khoản trước mới giao hàng hả
bạn gửi thường ạ
ok thanks bạn nhé có đầy_đủ ghế và 4 khay bạn nhỉ
bạn ơi giờ đặt ghế giao kịp kg bạn
bạn nhớ dặn_shipper hộ mình nha
đến hôm trước mình bảo bạn kệ đó đọc phần trên đi nếu chốt mình chuyển_khoản bạn đang hàng ra đó sẽ có xe nhật họ nhận tới 21h
chu choa mình coa xe chòi chân không bạn đúng rồi
khoảng 85 bạn ạ
mình vừa nước với bạn ý rồi máy mình lúc_nào cũng bình_thường
mình ở sl thì nhận hàng thế_nào bạn
chỉ còn hàng hả bạn hic
hàng có sẵn ha bạn
4 2 triệu 1 bộ đầy_đủ hả bạn
nhựa như thế_nào bạn
có 1 loại 4 2 triệu thôi hả bạn hay có mấy loại quây
thảm như thế_nào bạn thảm ghép hay 1 miếng thảm luôn bạn
ok bạn bạn ơi nhạc phát ra ở đâu hả bạn
gửi nhanh hả bạn
gửi chậm thì bao_lâu đến mình vậy bạn hả
ui hàng cồng_kềnh à bạn
tức_là thế_nào à bạn
4 kiện riêng lận hả bạn mỗi cục nặng bao bao_nhiêu kí bạn pik không
mình muốn đặt mua thì bao có hàng hả bạn
màu trơn ảnh luôn bạn nhớ kích_thước bao_nhiêu bạn nhỉ
bạn ơi mình 6h tối là có nhà nhớ
cũng vẫn là 2m x 2m2 bạn ạ
1m là sao bạn ơi
set bao_gồm những gì vậy bạn
bạn gần bến_xe naog
đúng rồi bạn ship bưu_điện thì phí cao lắm nhỉ bạn cứ cho mình mẫu qua đợt cách_ly naog có xe lại thì vận_chuyển
tầm 80 đến 85 bạn ạ
bóng gồm những gì bạn ơi
bao_giờ có hàng hả bạn
mình vừa gửi đấy bạn bill đấy
mình ctrai od thì bảo_hành về hả bạn giá bao_nhiêu vậy bạn
od thì bảo_hành hàng về hả bạn
có bạn ạ đệm dày 25cm
gồm những gì vậy bạn
thêm đàn umoo á bạn
không bàn gội đầu nữa bạn
bây_giờ có bàn gội đàu hả bạn vì mình được giới_thiệu đàn là hỏi thảm thôi bạn
ok bạn khoảng mấy giờ giao bạn
1 1 triệu ạ bạn
ui_vậy ạ bên bạn làm là gỗ gì thế ạ
bao_giờ bên bạn có cầu_trượt_vậy
rồi ý bạn chắn sản_phẩm nặng_ký
cái loại như mình trên ấy bạn
ghế ô_tô bao về bạn
okie bạn mình chắc chắc lấy
bạn doc nham roi bạn ơi trung hinh minh thay tham co khung xuc xac
freeship hanoi ạ bạn
kiểu bám đi có bạn ạ
1 bộ cụ_thể gồm những gì bạn
cả thảm đúng không bạn đóng 100 quả à bạn
không phải bạn à ghế_ngồi oto cơ
hàng vẫn đảm_bảo bảo_hành 12 tháng đúng không bạn
mình mua balo trong bình mà bạn
kích_thước như thế_nào bạn
uki bạn ghế có giày bảo_hành chứ bạn
mẫu như thế_nào bạn nhỉ
cả 2 xe bằng tiền nha ạ bạn
nhưng lúc chát mình báo có lấy hóa đơn bạn báo lấy thêm 3 % thế nếu đặt shopee mình thấy toán 3 % cho bạn thế_nào
hoàng đức bạn ạ
bạn ơi máy bảo_hành như thế_nào vậy
vừa_nãy gọi điện bạn kia bảo 550k mà bạn
trả_giá sao bạn
đây là bill luôn à bạn
bên bạn ship từ đầu vậy ạ thành_phố hồ chí minh hay hà nội bạn
có được free ship kg bạn nếu mình lấy 3 thứ đó
uki bạn voi ú oà có hát được kg bạn
bạn bật thêm đi
vậy kệ để đồ_chơi cũng hết ạ bạn
bạn từ hà_nội gửi hàng đúng ạ
có mấy cục hít để làm gì vậy bạn
ok bạn gửi dùm nha_shop
hôm_qua không thấy bạn rep nên mình mua rồi ạ thanks bạn
ok khoảng mấy giờ giao hàng tới bạn nhỉ
bạn ơi bạn còn máy avent hoa tuyết kg
bạn ơi mình ở nam từ liêm muốn mua 1 máy đời avent hoa tuyết bạn ship luôn cho mình được kg ạ chế_độ bảo_hành thế_nào bạn nhỉ mình quên chưa hỏi
phí bát_đàn ý bạn
ok bạn ơi sao điện_thoại kêu bé vậy phải yên_tĩnh mới nghỉ được hic
bên bạn là bên bán hàng khi kh có phản_hồi các bạn nên xem_xét trước khi trl đằng này phần hồi 1 đúng bạn lại đi đáp lại theo hướng khác trước đã mua rất nhiều sản_phẩm bên shop và rất tin_tưởng bỏ_qua cái tiện thoại thì mthu mình thấy vẫn ok nhưng cách bạn phải ứng vậy làm mình hỏi choáng chắc xin chia_tay shop tại đây
bao_giờ lại có hàng tiếp bạn ơi chưa kịp mua hôm_qua tớ thấy bài đăng mà quên mất hỏi
dạng trượt là thế_nào bạn nhỉ
bạn ơi lần trước mình mua cái máy tiệt trùng của bạn giờ nó không lên bảo_hành cho mình như nào
là mình chỉ lấy về gắn vô thôi đúng không bạn
không kèm theo lego chơi gì à bạn
mình nhận được hàng rồi bạn ơi mình trả trước 300k roi van phai tra them 370k nua ha bạn
gồm những gì bạn
uki bạn ơi để mình hỏi lại đã
bao_gồm những gì bạn nhỉ
trước mình có mua ở s bạn mà ta hết hàng rồi hả bạn alo s
bạn ơi thảm bên bnj về chưa_vậy
bạn ơi sao lại là 5 thanh_nối
chào bạn mua nôi mastella
bạn có nhưng thảm gì vậy bạn ơi
đúng rồi bạn giao trong giờ hay ngoài giờ hành_chính nhỉ
mình chỉ có thảm ghép như thế_nào thôi hả bạn
bạn ơi mình đến xem xe_đẩy
ok bạn tầm mấy gioè bạn ơi
đặt mấy hôm rồi bạn à
đã có quây chuae bạn
uh mình mua bên giá phú có 4960k fs thanks bạn
bên bạn có bạn set banh ve_va ghe cua holla hk sao bạn
ok vậy giờ bạn bảo với giường hợp của mình thì bên bạn sẽ hỗ_trợ và chậu trách_nhiệm như thế_nào mình đang nghĩ đây
kích_thước sao bạn
ok bạn trước tối nay thì tốt ạ
nôi kia bao_giờ có hàng về bạn
hàng mới hả bạn
bao_giờ có hàng bạn
bao_giờ có hàng lại hả bạn
bạn ui thế bạn còn ghế gì
trả_giá xuống là thế_nào bạn
bạn ơi bên bạn có bản viết cho trẻ có_giá đúng ý
hàng việt nam ha bạn
zị bên bạn ship luôn hay phải mua trên tiki ạ
bên mình địu comfy premium về chưa hả bạn
tầm 11h đến 12h thì mới có người nhận hàng bạn ạ
đến mấy giờ bên bạn nghỉ nhờ
bên bạn mấy giờ nghỉ ai ạ ship về trương định bao_nhiêu bạn
ôi bạn bên bạn dừng chatbot trả_lời à setup buồn_cười_thế
khi cua shopee 180k lan bạn
gửi địa_chỉ thu duc giup mình nha đúng rồi bạn
rồi bạn ạ mình tự youtube rồi
tầm mấy giờ bạn giao
bao_giờ bạn ship_thế
bạn ơi sao đàn lắp pin không kêu
chào bạn mình bên facebook kim nhi
bên bạn lắp tạm nhà hay chỉ nhờ ship thôi và bảo_hành thế_nào ạ
có bạn ơi cứ gửi về đó mình qua lấy cũng được trong tpho cả í mà
kích_thước như thế_nào bạn
hoàng quốc việt bạn ơi
cả 2 loại ạ bạn
bạn trả_lời quá trậm mình mua xong bên khác rồi cảm_ơn bạn
bạn ơi máy tiệt trùng loại mới của fazt baby chế_độ bảo_hành sao bạn
ok bạn nếu ngoài giờ hành_chính giao cho mình đến khu ct2c khu đô_thị mới nghĩa đô ngõ 106 hoàng quốc việt bạn nhé
bạn ơi máy_xay hấp 5in 1 babymoow bảo hàng vào lâu ạ
bạn ơi bạn cho mình hướng_dẫn sử_dụng máy_xay hấp 5in1 babymoow
hết hàng rồi mà bạn
vâng thế bạn gửi luôn đi
bạn bán những gì thế
bạn ơi mình muốn lấy máy tạo ẩm babymoov
hải phòng bạn nhé
429k hay 499k bạn
yên tầm 1 - 2 tiếng nữa mình mới nhận được hàng tới 1 giờ chiều thôi bạn ơi
bữa_nay không bán pkien nữa hả bạn thaks bạn nhé
bạn không báo già ad alo bên bạn bảo_hành bán hàng như thế_nào đó
bên bạn bán máy medyla likenew đúng không ạ
cho hỏi siêu_thị của bạn ở đâu để mình bảo bạn qua lấy check chiếc cho nó chuẩn không sau cãi nhau mệt lắm
ở bên long biên bạn ơi gần nguyễn văn cừ
bây_giờ có nữa bạn
xe đẩy gấp gọn vinng mẫu mới nhất_là của năm bao_nhiêu ạ xe đẩy kèm theo những gì ạ
cho mình hỏi mình tạo độ_ẩm
inbox giúp mình mẫu quây nhựa nha_shop
tư_vấn cho xe đẩy gấp gọn nhé để đi du_lịch và có mái che
báo_giá mình quây hola với ạ
bạn ơi cho mình hỏi quây toy house với quây holla cái nào chất_lượng tốt hơn
inbox xe đẩy giúp mình
gửi_link_ảnh báo_giá mình với
tư_vấn em xe đẩy xịn xò review tốt hiện_nay với
mình muốn hỏi xe đẩy aprica thanh_lý hộ trong hình ý bạn
tay a vào xe đẩy với
hay hàng xe hỏi mình
cho mình hỏi bộ thỏ với gấu khác nhau chỗ nào ạ
báo_giá mình với
cho mình hỏi bóng nhựa đựng không ạ
gửi mình xin mẫu địu với ạ
báo_giá mình quây thảm với
mình hỏi cái xe có mà
cho mình hỏi kích_thước cả bộ ạ
xe đẩy 1 chiều ạ
hop ơi mình muốn hỏi kệ chữ a
oh vậy muốn xem xe đẩy thì làm thế_nào
cho mình xin thông_tin xe lắc holla
mình cần mua xe đẩy đảo chiều gấp gọn có mái che và là xe của vinng nhé ạ
thế à ok cho mình hỏi thảm với cái bộ bảng là phụ_kiện đi kèm có những gì nhỉ
bạn cho mình xem thêm vovo loại 3 tư_thế dòng mới nhất với
xe đẩy có bạn trên mỗi xe tập đi
với mẫu quây bóng con mình như thế_nào vậy bạn gửi mình xem với nh
mình muốn hỏi full bộ nha bạn
bạn ơi báo_giá mình xe đẩy đa_năng
bạn ơi cho mình hỏi diện tại dòng xe đẩy nào gọn_nhẹ và vừa tiền ạ
cho xem thêm vài mẫu nua bạn
ủa sao phai chuyển_khoản ạ
chốt bill xong mình mới chuyển_khoản được chứ
chuyển_khoản trước giùm phí ship hôm
vì cuối tuần mình lại về quê ok chuyển_khoản tổng_bao_nhiêu tiền nhỉ
chuyển_khoản ntnao
chuyển_khoản trước nữa hả
bên mình ship trong hà_nội thì nhận hàng trả tiền hay phải chuyển_khoản trước_vậy ạ
đến long biên long biên mình chuyển_khoản nhé
thế để mình nhờ ai chuyển_khoản hộ xem bạn đợi chút nha
mình đặt qua đây luôn nha tại ben shopee phí vận_chuyển 200k ạ bạn mình chuyển_khoản thi phí la 110k đúng không
chị bán máy_giặt mini hả
yep xe lắc đó chị
hết quây holla vương_miện hả chị
uh bg 4h rồi cố jao sớm hộ chị
bên mình vẫn ở âu cơ phải không chị
890k gồm những gì chị
đây là size s à chị
khi vực big chị
thảm xốp kia là bao_nhiêu chị
thế để mình hỏi địa_chỉ chị gái mình ở hà_nội
mấy con được tính sĩ chị
trọn bộ luôn hả chị có xích_đu cầu_trượt thảm hết luôn chưa
còn cầu_trượt với xích_đu thì sao hả chị
sao đắt vậy thôi vận_chuyển cước rẻ nhất cho chị
chị ởi vovo 2 chiều đen ạ
nói gần giống newber ạ chị
tặng khoang bao_nhiêu kg vậy chị
chị vừa gọi được ạ ấy rồi 5h30 a ấy mới đến
chị lên lấy hàng 729 xe + 480k bể + xx 99kx2 + 129k dàn_nhạc + 40k ship ạ
điện_thoại chị hay mất song
hướng_dẫn chị gấp ghế 1013 masterla mhé
cảm_ơn em_em ơi check lại với bên viettelpó giúp chị sao 2 ngày_nay không thấy hàng đi
xe đẩy nặng khoảng bao_nhiêu kg chị
chị thấy ghi là giảm 300 mà nhỉ
đồ eco còmybaby hết loại 6 - 9m hả chị
hết size 6 - 9m rồi hay sao chị
chuyển giờ để chị còn đi có việc mấy giờ
ý chị là bảo_hành tại hãng của philip à
đó số sánh í chị
uh để mình hỏi lại đã mình đặt hộ chị hàng_xóm
ý chị là chị đã có quây giờ mua thảm xốp thì xếp vừa cái quây là bao_nhiêu miếng :
chị mình hỏi xuất sứ sản_phẩm
uh tầm_tầm ý chị nhớ là thoáng ý
tập mãi không chị bú bình :
uk tại nhà chị giường kiểu phản
uk để tối chị hỏi a chuyển_khoản xem coa cách nào không
chị ở nguyễn trãi hnoi
sao chị laya đồ khác sau
uh tối thì ship chị ngõ 612 lạc long quân nhé
cái kệ chị hỏi ý 3 tầng ý
ạ hôm trước chị có bán cả cái baby futur được ạ
chị vẫn phú ấy bạn
sản_phẩm nhiều tiền thế mình tưởng miễn_phí ship chưa bạn
bạn ơi xe qatả màu đen về hàng ở kho bờ đê chưa ạ
tối ship cho mình s3 - gold mark city 136 hồ tùng mậu nhé
cho mình 1 cốc tập uống 3 gia_đình dành cho bé trai nhé ship công_ty cp traphaco ngõ 15 ngọc hồi hoàng liệt hoàng mai hà nội giờ hành_chính nhé
mình ở số 39 đặng vũ hỷ long biên bạn ship giờ hành_chính trước 4h30 giúp mình với
treo cũi mềm hay công đồ_chơi ý em
tháo ra xếp lại vào hộp cũng không đổi à em
shop xa quá chứ không em cũng phải qua ưa tiên xe đôi êm em muốn mua xe đôi ấy ạ
dạ em tìm mua bồn_tắm gấp gọn ạ
ôi em muôdn hỏi xe hola
cho em hỏi máy hâm sữa tiệt trùng sấy khô 3in 1 không ạ
em nói là gui cho em 0889679050 âp bai ngư xa an sơn huyên kiên hai tinh kiên giang ngoc anh
không cần sớm vì đằng nào tối em mới về lấy_được
em muốn mua máy tiệt trùng sấy khô uv fatz baby
tiếc thế em đang định chạy qua mua luôn
giấy đa_năng khô nhỏ nhỏ ấy em
mấy ngày có hàng em ở thành_phố hồ chí minh q11
lấy em cái quây với hộp trữ sữa mha
oh gui hang chua em
nếu máy có trục_trặc thì em đang máy đến đâu ạ
cho em hỏi bên mình còn bán máy hút sữa kna
em 1 vàng xoay 1 ngựa xám
ạ thế ạ hic khó nhỉ tại em tiền_đường muốn qua xem trực_tiếp :
ủa sao em đọc xả kho còn 990 ạ
khoảng mấy ngày ạ có mã vận_đơn nhắn em nba
địa_chỉ : toà 17t4  hapulico 1 nguyễn huy tưởng em cảm_ơn ạ
đấy là nhà ch em ạ lúc_nào cũng có người
vậy thứ hai bạn ship qua 72 trần hưng đạo đấy là được có quan em ấy
để tránh bấm có kqua ngay à em
sao hôm bữa báo em là 680k zay ta
inbox giùm em hộp đựng mỹ_phẩm với
alo ben em có xe truot 1 chắn kg
cho em hỏi mình có nồi nấu chao chậm fatz pko ạ
chỉ có ai liên_hệ cả em ạ nản quá
em 1 thảm 1 5 x2m lót thấm sữa có loại gì ạ
thảm gấp gọn 1 8 x2m bao_nhiêu em có những hình gì
em đang định hỏi bóng trong quây là bao_nhiêu
em nhận được mà hk biết vô như thế_nào
hết hộp to ạ em cần đựng túi ạ2 với milo 1kg có
đg khu_vực cách_ly em sợ lm
cho mới_đó là cỡ đó em còn muốn 9 xac the_nao
vận_chuyển vao sài_gòn thì như thế_nào em
ở lê đại hành hbt em ạ
cho em xin kích_thước cầu_trượt xích_đu với ạ trọng_lượng tối_đa xích_đu là bao_nhiêu ạ
dạ thảm xốp mẫu như thế_nào đâu ạh gủi mẫu giúp em
câu cá đổ được nước vào luôn hat em
mình tân hà_nội hà em tưởng sài_gòn
sao em thấy ghi miễn_phí vận_chuyển
chat với nhân_viên em muốn hỏi con cua tạo bọt ạ
ơ bên em làm an kiểu gì đấy
cho em bộ chữ và 1 bộ set thành_phố gỗ
mình vừa gọi bên bạn em báo t2 hãng mới về
xe này mình chưa ứng lắm báo giúp mình ship ba_lô về quảng_ngãi mình chuyển_khoản mua ba_lô
bạn ahip cho mình xe màu xám đến 11 ngách 23 ngõ 165 dương quảng hàm nhé
mình lấy 1 cái màu hồng nhé ship cod duoc không bạn vì dao nay mình od hang o hà_nội van chuyen lau qua mình cũng mua hàng bên shop 2 3 lan roi
